
[
  {
    "link": "/karancssag-kozseg-onkormanyzata-kepviselo-testuletenek-2024-februar-13-megtartott-ulesenek-0",
    "article": {
      "header": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata K\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclet\u00e9nek 2024. febru\u00e1r 13-\u00e1n megtartott \u00fcl\u00e9s\u00e9nek jegyz\u0151k\u00f6nyve.",
      "text": "2024. m\u00e1rcius 19. a val\u00f3s d\u00e1tum",
      "contextTimestamp": 1710802800,
      "items": [
        {
          "text": "jk-5per-2024.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/jk-5per-2024.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:43:18 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:43:18",
            "timeStamp": 1713274998,
            "delay": 2472198
          }
        },
        {
          "text": "dr-kertesz-omer-kerelme.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/dr-kertesz-omer-kerelme.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:43:37 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:43:37",
            "timeStamp": 1713275017,
            "delay": 2472217
          }
        },
        {
          "text": "hatosagi-szerzodes.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/hatosagi-szerzodes.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:43:38 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:43:38",
            "timeStamp": 1713275018,
            "delay": 2472218
          }
        },
        {
          "text": "intezmeny-atszervezesi-javaslat-velemenyezese-cogito.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/intezmeny-atszervezesi-javaslat-velemenyezese-cogito.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:43:38 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:43:38",
            "timeStamp": 1713275018,
            "delay": 2472217
          }
        },
        {
          "text": "javaslat-a-helyi-valasztasi-bizottsag-pottagjainak-megvalasztasarol.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/javaslat-a-helyi-valasztasi-bizottsag-pottagjainak-megvalasztasarol.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:43:38 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:43:38",
            "timeStamp": 1713275018,
            "delay": 2472217
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-iv-20240319.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/jelenleti-iv-20240319.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:43:38 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:43:38",
            "timeStamp": 1713275018,
            "delay": 2472217
          }
        },
        {
          "text": "megbizasi-szerzodes-fogorvosi-alapellatas-helyetesitessel-toreteno-ellatasra.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/megbizasi-szerzodes-fogorvosi-alapellatas-helyetesitessel-toreteno-ellatasra.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:43:53 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:43:53",
            "timeStamp": 1713275033,
            "delay": 2472233
          }
        },
        {
          "text": "megbizasi-szerzodes-karancssag-kozseg-onkormanyzati-foepiteszi-feladat-ellatasara-telepulserendezesi-eszkozok-modositasanak-idejere.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/megbizasi-szerzodes-karancssag-kozseg-onkormanyzati-foepiteszi-feladat-ellatasara-telepulserendezesi-eszkozok-modositasanak-idejere.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:43:53 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:43:53",
            "timeStamp": 1713275033,
            "delay": 2472233
          }
        },
        {
          "text": "meghivo-20240319.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/meghivo-20240319.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:43:54 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:43:54",
            "timeStamp": 1713275034,
            "delay": 2472234
          }
        },
        {
          "text": "stot-teritesi-dij-rendelet.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/stot-teritesi-dij-rendelet.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:43:54 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:43:54",
            "timeStamp": 1713275034,
            "delay": 2472234
          }
        },
        {
          "text": "tajekoztatas-jogszabalyvaltozasrol.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/tajekoztatas-jogszabalyvaltozasrol.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:43:54 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:43:54",
            "timeStamp": 1713275034,
            "delay": 2472234
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/karancssag-kozseg-onkormanyzata-kepviselo-testuletenek-2024-februar-13-megtartott-ulesenek",
    "article": {
      "header": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata K\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclet\u00e9nek 2024. febru\u00e1r 13-\u00e1n  megtartott \u00fcl\u00e9s\u00e9nek jegyz\u0151k\u00f6nyve.",
      "text": "",
      "contextTimestamp": 1707778800,
      "items": [
        {
          "text": "jegyzokonyv-3per2024.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/jegyzokonyv-3per2024.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:41:04 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:41:04",
            "timeStamp": 1713274864,
            "delay": 5496064
          }
        },
        {
          "text": "1.-melleklet.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/1.-melleklet.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:41:19 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:41:19",
            "timeStamp": 1713274879,
            "delay": 5496079
          }
        },
        {
          "text": "2.-melleklet.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/2.-melleklet.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:41:19 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:41:19",
            "timeStamp": 1713274879,
            "delay": 5496079
          }
        },
        {
          "text": "3.-melleklet.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/3.-melleklet.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:41:19 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:41:19",
            "timeStamp": 1713274879,
            "delay": 5496079
          }
        },
        {
          "text": "4-melleklet.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/4-melleklet.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:41:19 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:41:19",
            "timeStamp": 1713274879,
            "delay": 5496079
          }
        },
        {
          "text": "5-melleklet.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/5-melleklet.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:41:20 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:41:20",
            "timeStamp": 1713274880,
            "delay": 5496080
          }
        },
        {
          "text": "6-melleklet.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/6-melleklet.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:41:20 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:41:20",
            "timeStamp": 1713274880,
            "delay": 5496080
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-iv-20240213.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/jelenleti-iv-20240213.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:41:31 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:41:31",
            "timeStamp": 1713274891,
            "delay": 5496091
          }
        },
        {
          "text": "meghivo-20240213.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/meghivo-20240213.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:41:32 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:41:32",
            "timeStamp": 1713274892,
            "delay": 5496092
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/karancssag-kozseg-onkormanyzata-kepviselo-testuletenek-2024-februar-6-megtartott-ulesenek",
    "article": {
      "header": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata K\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclet\u00e9nek 2024. febru\u00e1r 6-\u00e1n megtartott \u00fcl\u00e9s\u00e9nek jegyz\u0151k\u00f6nyve.",
      "text": "",
      "contextTimestamp": 1707174000,
      "items": [
        {
          "text": "jegyzokonyv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/jegyzokonyv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:28:45 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:28:45",
            "timeStamp": 1713274125,
            "delay": 6100125
          }
        },
        {
          "text": "modosito-okirat_0.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/modosito-okirat_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:28:54 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:28:54",
            "timeStamp": 1713274134,
            "delay": 6100134
          }
        },
        {
          "text": "hianypotlasi-felhivas-torzskonyvi-nyilvantartasi-eljarasban.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/hianypotlasi-felhivas-torzskonyvi-nyilvantartasi-eljarasban.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:29:02 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:29:02",
            "timeStamp": 1713274142,
            "delay": 6100142
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/karancssag-kozseg-onkormanyzata-kepviselo-testuletenek-2024-januar-16-megtartott-ulesenek",
    "article": {
      "header": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata K\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclet\u00e9nek 2024. janu\u00e1r 16-\u00e1n megtartott \u00fcl\u00e9s\u00e9nek jegyz\u0151k\u00f6nyve.",
      "text": "",
      "contextTimestamp": 1705359600,
      "items": [
        {
          "text": "jk-1per2024.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/jk-1per2024.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:25:45 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:25:45",
            "timeStamp": 1713273945,
            "delay": 7914345
          }
        },
        {
          "text": "alapito-okirat.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/alapito-okirat.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:25:57 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:25:57",
            "timeStamp": 1713273957,
            "delay": 7914357
          }
        },
        {
          "text": "eloterjesztes-karancssag-kozseg-onkormanyzata-kepviselo-testuletenek-2024-januar-16-napjan-tartando-ulesrol.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/eloterjesztes-karancssag-kozseg-onkormanyzata-kepviselo-testuletenek-2024-januar-16-napjan-tartando-ulesrol.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:25:58 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:25:58",
            "timeStamp": 1713273958,
            "delay": 7914358
          }
        },
        {
          "text": "modosito-okirat.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-04/modosito-okirat.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 16 Apr 2024 13:26:05 GMT",
            "local": "2024-04-16 15:26:05",
            "timeStamp": 1713273965,
            "delay": 7914365
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/karancssag-kozseg-onkormanyzata-kepviselo-testuletenek-2023-december-14-en-megtartott-ulesenek",
    "article": {
      "header": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata K\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclet\u00e9nek 2023. december 14-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9s\u00e9nek jegyz\u0151k\u00f6nyve.",
      "text": "",
      "contextTimestamp": 1702508400,
      "items": [
        {
          "text": "jk-19per2023.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-01/jk-19per2023.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 15 Jan 2024 13:22:40 GMT",
            "local": "2024-01-15 14:22:40",
            "timeStamp": 1705324960,
            "delay": 2816560
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-iv-20231214.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-01/jelenleti-iv-20231214.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 15 Jan 2024 13:22:48 GMT",
            "local": "2024-01-15 14:22:48",
            "timeStamp": 1705324968,
            "delay": 2816568
          }
        },
        {
          "text": "nograd-varmegyei-kormanyhivatal-jogi-humanpolitikai-es-kordinacios-foosztaly-kozszolgalati-ellenorzes-kereteben-lefolytatott-vizsgalat-megallapitasairol-szolo-tajekoztatas.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-01/nograd-varmegyei-kormanyhivatal-jogi-humanpolitikai-es-kordinacios-foosztaly-kozszolgalati-ellenorzes-kereteben-lefolytatott-vizsgalat-megallapitasairol-szolo-tajekoztatas.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 15 Jan 2024 13:24:03 GMT",
            "local": "2024-01-15 14:24:03",
            "timeStamp": 1705325043,
            "delay": 2816643
          }
        },
        {
          "text": "egyebek.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-01/egyebek.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 15 Jan 2024 13:24:48 GMT",
            "local": "2024-01-15 14:24:48",
            "timeStamp": 1705325088,
            "delay": 2816688
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/karancssag-kozseg-onkormanyzata-kepviselo-testuletenek-2023-november-29-en-megtartott-ulesenek",
    "article": {
      "header": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata K\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclet\u00e9nek 2023. november 29-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9s\u00e9nek jegyz\u0151k\u00f6nyve.",
      "text": "",
      "contextTimestamp": 1701212400,
      "items": [
        {
          "text": "jk-18per2023.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-01/jk-18per2023.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 04 Jan 2024 09:02:31 GMT",
            "local": "2024-01-04 10:02:31",
            "timeStamp": 1704358951,
            "delay": 3146551
          }
        },
        {
          "text": "jelenletiiv20231129.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-01/jelenletiiv20231129.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 04 Jan 2024 09:02:53 GMT",
            "local": "2024-01-04 10:02:53",
            "timeStamp": 1704358973,
            "delay": 3146573
          }
        },
        {
          "text": "karancssag-kozsge-onkormanyzata-kepviselo-testuletenek-onkormanyzati-rendelete-az-onkormanyzat-es-szervei-szervezeti-es-mukodesi-szabalyzatarol-szolo-1per-2015-ii.13.-onkormanyzati-rendelet-modositasarol.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-01/karancssag-kozsge-onkormanyzata-kepviselo-testuletenek-onkormanyzati-rendelete-az-onkormanyzat-es-szervei-szervezeti-es-mukodesi-szabalyzatarol-szolo-1per-2015-ii.13.-onkormanyzati-rendelet-modositasarol.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 04 Jan 2024 09:03:30 GMT",
            "local": "2024-01-04 10:03:30",
            "timeStamp": 1704359010,
            "delay": 3146610
          }
        },
        {
          "text": "karancssag-kozseg-onkormanyzata-hosszabb-idotartamu-kozfoglalkoztatasi-tamogatas-ertesites-hatosagi-szerzodes-elkeszulterol.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-01/karancssag-kozseg-onkormanyzata-hosszabb-idotartamu-kozfoglalkoztatasi-tamogatas-ertesites-hatosagi-szerzodes-elkeszulterol.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 04 Jan 2024 09:03:37 GMT",
            "local": "2024-01-04 10:03:37",
            "timeStamp": 1704359017,
            "delay": 3146617
          }
        },
        {
          "text": "javaslat-a-helyi-valasztasi-bizottsag-tagjainak-pottagjainak-megvalasztasara.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-01/javaslat-a-helyi-valasztasi-bizottsag-tagjainak-pottagjainak-megvalasztasara.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 04 Jan 2024 09:03:44 GMT",
            "local": "2024-01-04 10:03:44",
            "timeStamp": 1704359024,
            "delay": 3146624
          }
        },
        {
          "text": "felkeres-kepviselo-testueti-dontes-meghozatalara.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-01/felkeres-kepviselo-testueti-dontes-meghozatalara.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 04 Jan 2024 09:03:50 GMT",
            "local": "2024-01-04 10:03:50",
            "timeStamp": 1704359030,
            "delay": 3146630
          }
        },
        {
          "text": "eloterjesztes-2024.-evi-belso-ellenorzesi-tervenek-elfogadasahoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-01/eloterjesztes-2024.-evi-belso-ellenorzesi-tervenek-elfogadasahoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 04 Jan 2024 09:03:56 GMT",
            "local": "2024-01-04 10:03:56",
            "timeStamp": 1704359036,
            "delay": 3146636
          }
        },
        {
          "text": "a-karancssagi-i.-istvan-altalanos-iskola-beiskolazasi-korzetenek-modositasa-2024per2025-tanev.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2024-01/a-karancssagi-i.-istvan-altalanos-iskola-beiskolazasi-korzetenek-modositasa-2024per2025-tanev.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 04 Jan 2024 09:04:03 GMT",
            "local": "2024-01-04 10:04:03",
            "timeStamp": 1704359043,
            "delay": 3146643
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2023-14",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151-test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2023.",
      "text": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata K\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclet\u00e9nek 2023. november 7-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9s\u00e9nek jegyz\u0151k\u00f6nyve.\u00a0",
      "contextTimestamp": 1699311600,
      "items": [
        {
          "text": "jk-20231107.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-12/jk-20231107.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 01 Dec 2023 10:20:43 GMT",
            "local": "2023-12-01 11:20:43",
            "timeStamp": 1701426043,
            "delay": 2114443
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-iv-20231107.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-12/jelenleti-iv-20231107.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 01 Dec 2023 10:24:28 GMT",
            "local": "2023-12-01 11:24:28",
            "timeStamp": 1701426268,
            "delay": 2114668
          }
        },
        {
          "text": "sagujfalui-kozos-onkormanyzati-hivatal-2023-evi-koltsegvetesenek-modositasa.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-12/sagujfalui-kozos-onkormanyzati-hivatal-2023-evi-koltsegvetesenek-modositasa.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 01 Dec 2023 10:24:38 GMT",
            "local": "2023-12-01 11:24:38",
            "timeStamp": 1701426278,
            "delay": 2114678
          }
        },
        {
          "text": "eloterjesztes-polgarmester-szabadsagolasi-tervrol.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-12/eloterjesztes-polgarmester-szabadsagolasi-tervrol.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 01 Dec 2023 10:24:59 GMT",
            "local": "2023-12-01 11:24:59",
            "timeStamp": 1701426299,
            "delay": 2114699
          }
        },
        {
          "text": "a-batonyterenyei-pasztoi-salgotarjani-jarasok-altalanos-iskolai-korzetei-kijelolesenek-tervezete-a-2024per2025-tanevre.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-12/a-batonyterenyei-pasztoi-salgotarjani-jarasok-altalanos-iskolai-korzetei-kijelolesenek-tervezete-a-2024per2025-tanevre.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 01 Dec 2023 10:25:04 GMT",
            "local": "2023-12-01 11:25:04",
            "timeStamp": 1701426304,
            "delay": 2114704
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2023-13",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2023.",
      "text": "16/2023. sz. jegyz\u0151k\u00f6nyve a 2023. okt\u00f3ber 17-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1697493600,
      "items": [
        {
          "text": "jk-16-per-2023.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/jk-16-per-2023.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:25:00 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:25:00",
            "timeStamp": 1700144700,
            "delay": 2651100
          }
        },
        {
          "text": "20231017-meghivo.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/20231017-meghivo.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:25:10 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:25:10",
            "timeStamp": 1700144710,
            "delay": 2651110
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-iv-20231017.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/jelenleti-iv-20231017.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:25:21 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:25:21",
            "timeStamp": 1700144721,
            "delay": 2651121
          }
        },
        {
          "text": "nograd-varmegyei-kormanyhivatal-hatosagi-osztaly.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/nograd-varmegyei-kormanyhivatal-hatosagi-osztaly.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:25:36 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:25:36",
            "timeStamp": 1700144736,
            "delay": 2651136
          }
        },
        {
          "text": "dr.-brumar-mihaly-kerelem-megbizasi-szerzodes-felmondasara.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/dr.-brumar-mihaly-kerelem-megbizasi-szerzodes-felmondasara.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:25:45 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:25:45",
            "timeStamp": 1700144745,
            "delay": 2651145
          }
        },
        {
          "text": "balassagyarmati-tankeruleti-kozpont-velemenykeres.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/balassagyarmati-tankeruleti-kozpont-velemenykeres.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:25:51 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:25:51",
            "timeStamp": 1700144751,
            "delay": 2651151
          }
        },
        {
          "text": "arajanlat.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/arajanlat.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:25:59 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:25:59",
            "timeStamp": 1700144759,
            "delay": 2651159
          }
        },
        {
          "text": "4per2023rendelettervezet.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/4per2023rendelettervezet.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:26:08 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:26:08",
            "timeStamp": 1700144768,
            "delay": 2651168
          }
        },
        {
          "text": "4per2023-x.18.-rendelet.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/4per2023-x.18.-rendelet.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:26:15 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:26:15",
            "timeStamp": 1700144775,
            "delay": 2651175
          }
        },
        {
          "text": "5per2023-rendelettervezet.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/5per2023-rendelettervezet.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:26:22 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:26:22",
            "timeStamp": 1700144782,
            "delay": 2651182
          }
        },
        {
          "text": "5per-2023-rendelet.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/5per-2023-rendelet.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:26:27 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:26:27",
            "timeStamp": 1700144787,
            "delay": 2651187
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2023-12",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2023.",
      "text": "15/2023. sz. jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2023. szeptember 14-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l.",
      "contextTimestamp": 1694642400,
      "items": [
        {
          "text": "jk-15per2023.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/jk-15per2023.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:22:33 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:22:33",
            "timeStamp": 1700144553,
            "delay": 5502153
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-iv-20230914.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/jelenleti-iv-20230914.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:22:43 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:22:43",
            "timeStamp": 1700144563,
            "delay": 5502163
          }
        },
        {
          "text": "hirdetmeny.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/hirdetmeny.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:22:54 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:22:54",
            "timeStamp": 1700144574,
            "delay": 5502174
          }
        },
        {
          "text": "meghivo-20230914.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/meghivo-20230914.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:23:00 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:23:00",
            "timeStamp": 1700144580,
            "delay": 5502180
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2023-11",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2023.",
      "text": "14/2023. sz. jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2023. szeptember 5-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1693864800,
      "items": [
        {
          "text": "jk-14per-2023.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/jk-14per-2023.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:16:24 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:16:24",
            "timeStamp": 1700144184,
            "delay": 6279384
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-iv-20230905.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/jelenleti-iv-20230905.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:17:27 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:17:27",
            "timeStamp": 1700144247,
            "delay": 6279447
          }
        },
        {
          "text": "ismetelt-torvenyessegi-felhivas.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/ismetelt-torvenyessegi-felhivas.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:19:01 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:19:01",
            "timeStamp": 1700144341,
            "delay": 6279541
          }
        },
        {
          "text": "bala-euro-kft-muszaki-szakvelemeny.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-11/bala-euro-kft-muszaki-szakvelemeny.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Nov 2023 14:19:11 GMT",
            "local": "2023-11-16 15:19:11",
            "timeStamp": 1700144351,
            "delay": 6279551
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2023-10",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2023.",
      "text": "13/2023. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2023. augusztus 8-\u00e1n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1691445600,
      "items": [
        {
          "text": "jk-13-2023.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-09/jk-13-2023.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 05 Sep 2023 10:41:06 GMT",
            "local": "2023-09-05 12:41:06",
            "timeStamp": 1693910466,
            "delay": 2464866
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-iv-20230808.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-09/jelenleti-iv-20230808.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 05 Sep 2023 10:41:13 GMT",
            "local": "2023-09-05 12:41:13",
            "timeStamp": 1693910473,
            "delay": 2464873
          }
        },
        {
          "text": "telepulesi-onkormanyzat-velemenyenek-beszerzese-felveteli-korzetek-megallapitasahoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-09/telepulesi-onkormanyzat-velemenyenek-beszerzese-felveteli-korzetek-megallapitasahoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 05 Sep 2023 10:41:33 GMT",
            "local": "2023-09-05 12:41:33",
            "timeStamp": 1693910493,
            "delay": 2464893
          }
        },
        {
          "text": "ertekeles-3163-karancssag-iskola-ut-30.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-09/ertekeles-3163-karancssag-iskola-ut-30.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 05 Sep 2023 10:41:50 GMT",
            "local": "2023-09-05 12:41:50",
            "timeStamp": 1693910510,
            "delay": 2464910
          }
        },
        {
          "text": "ertekeles-3163-karancssag-iskola-ut-32.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-09/ertekeles-3163-karancssag-iskola-ut-32.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 05 Sep 2023 10:41:56 GMT",
            "local": "2023-09-05 12:41:56",
            "timeStamp": 1693910516,
            "delay": 2464916
          }
        },
        {
          "text": "ertekeles-3163-karancssag-iskola-ut-34.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-09/ertekeles-3163-karancssag-iskola-ut-34.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 05 Sep 2023 10:42:03 GMT",
            "local": "2023-09-05 12:42:03",
            "timeStamp": 1693910523,
            "delay": 2464923
          }
        },
        {
          "text": "ertekeles-3163-karancssag-iskola-ut-36.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-09/ertekeles-3163-karancssag-iskola-ut-36.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 05 Sep 2023 10:42:11 GMT",
            "local": "2023-09-05 12:42:11",
            "timeStamp": 1693910531,
            "delay": 2464931
          }
        },
        {
          "text": "ertekeles-3163-karancssag-iskola-ut-40.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-09/ertekeles-3163-karancssag-iskola-ut-40.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 05 Sep 2023 10:42:21 GMT",
            "local": "2023-09-05 12:42:21",
            "timeStamp": 1693910541,
            "delay": 2464941
          }
        },
        {
          "text": "ertekeles-3163-karancssag-iskola-ut-42.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-09/ertekeles-3163-karancssag-iskola-ut-42.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 05 Sep 2023 10:42:30 GMT",
            "local": "2023-09-05 12:42:30",
            "timeStamp": 1693910550,
            "delay": 2464950
          }
        },
        {
          "text": "ertekeles-3163-karancssag-iskola-ut-44.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-09/ertekeles-3163-karancssag-iskola-ut-44.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 05 Sep 2023 10:42:37 GMT",
            "local": "2023-09-05 12:42:37",
            "timeStamp": 1693910557,
            "delay": 2464957
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2023-9",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2023.",
      "text": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat 2023. j\u00fanius 23-i \u00fcl\u00e9s\u00e9nek jegyz\u0151k\u00f6nyve",
      "contextTimestamp": 1687471200,
      "items": [
        {
          "text": "12-23-jegyzokonyv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/12-23-jegyzokonyv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 16 Aug 2023 11:42:36 GMT",
            "local": "2023-08-16 13:42:36",
            "timeStamp": 1692186156,
            "delay": 4714956
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-iv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/jelenleti-iv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 16 Aug 2023 11:42:57 GMT",
            "local": "2023-08-16 13:42:57",
            "timeStamp": 1692186177,
            "delay": 4714977
          }
        },
        {
          "text": "veteli-szandeknyilatkozat.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/veteli-szandeknyilatkozat.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 16 Aug 2023 11:43:05 GMT",
            "local": "2023-08-16 13:43:05",
            "timeStamp": 1692186185,
            "delay": 4714985
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2023-8",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2023.",
      "text": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata 2023. j\u00fanius 20-i \u00fcl\u00e9s\u00e9nek jegyz\u0151k\u00f6nyve",
      "contextTimestamp": 1687212000,
      "items": [
        {
          "text": "jk-11-2023.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/jk-11-2023.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 16 Aug 2023 11:18:19 GMT",
            "local": "2023-08-16 13:18:19",
            "timeStamp": 1692184699,
            "delay": 4972699
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-iv-20230620.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/jelenleti-iv-20230620.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 16 Aug 2023 11:18:34 GMT",
            "local": "2023-08-16 13:18:34",
            "timeStamp": 1692184714,
            "delay": 4972714
          }
        },
        {
          "text": "feldatellatasi-szerzodes.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/feldatellatasi-szerzodes.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 16 Aug 2023 11:18:49 GMT",
            "local": "2023-08-16 13:18:49",
            "timeStamp": 1692184729,
            "delay": 4972729
          }
        },
        {
          "text": "megbizasi-szerzodese.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/megbizasi-szerzodese.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 16 Aug 2023 11:19:42 GMT",
            "local": "2023-08-16 13:19:42",
            "timeStamp": 1692184782,
            "delay": 4972782
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2023-7",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2023.",
      "text": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata 2023. m\u00e1jus 25-i \u00fcl\u00e9s\u00e9nek jegyz\u0151k\u00f6nyve",
      "contextTimestamp": 1684965600,
      "items": [
        {
          "text": "10-2023-jk.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/10-2023-jk.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 15 Aug 2023 13:39:15 GMT",
            "local": "2023-08-15 15:39:15",
            "timeStamp": 1692106755,
            "delay": 7141155
          }
        },
        {
          "text": "2022.-atfogo-ertekeles.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/2022.-atfogo-ertekeles.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 15 Aug 2023 13:39:52 GMT",
            "local": "2023-08-15 15:39:52",
            "timeStamp": 1692106792,
            "delay": 7141192
          }
        },
        {
          "text": "bekepartihatarozat.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/bekepartihatarozat.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 15 Aug 2023 13:40:13 GMT",
            "local": "2023-08-15 15:40:13",
            "timeStamp": 1692106813,
            "delay": 7141213
          }
        },
        {
          "text": "berleti-szerzodes-felmondasa-fokefe-kft.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/berleti-szerzodes-felmondasa-fokefe-kft.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 15 Aug 2023 13:40:48 GMT",
            "local": "2023-08-15 15:40:48",
            "timeStamp": 1692106848,
            "delay": 7141248
          }
        },
        {
          "text": "javasat-a-kelet-nograd-tersegi-hulladekgazdalkodasi-tarsulas-tarsulasi-megallapodasanak-modositasara.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/javasat-a-kelet-nograd-tersegi-hulladekgazdalkodasi-tarsulas-tarsulasi-megallapodasanak-modositasara.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 15 Aug 2023 13:41:38 GMT",
            "local": "2023-08-15 15:41:38",
            "timeStamp": 1692106898,
            "delay": 7141298
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-iv-jkhoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/jelenleti-iv-jkhoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 15 Aug 2023 13:41:59 GMT",
            "local": "2023-08-15 15:41:59",
            "timeStamp": 1692106919,
            "delay": 7141319
          }
        },
        {
          "text": "karancssag-kozseg-onkormanyzata-2022.-evi-belso-ellenorzesi-jelentesek-elfogadasahoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/karancssag-kozseg-onkormanyzata-2022.-evi-belso-ellenorzesi-jelentesek-elfogadasahoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 15 Aug 2023 13:42:58 GMT",
            "local": "2023-08-15 15:42:58",
            "timeStamp": 1692106978,
            "delay": 7141378
          }
        },
        {
          "text": "onkormanyzati-rendelet-2022.-evi-zarszamadasrol.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/onkormanyzati-rendelet-2022.-evi-zarszamadasrol.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 15 Aug 2023 13:43:37 GMT",
            "local": "2023-08-15 15:43:37",
            "timeStamp": 1692107017,
            "delay": 7141417
          }
        },
        {
          "text": "onkormanyzatoknak-kvk-tajekoztato.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/onkormanyzatoknak-kvk-tajekoztato.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 15 Aug 2023 13:44:12 GMT",
            "local": "2023-08-15 15:44:12",
            "timeStamp": 1692107052,
            "delay": 7141452
          }
        },
        {
          "text": "onkormanyzti-rendelet-2022.-evi-kots.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/onkormanyzti-rendelet-2022.-evi-kots.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 15 Aug 2023 13:44:37 GMT",
            "local": "2023-08-15 15:44:37",
            "timeStamp": 1692107077,
            "delay": 7141477
          }
        },
        {
          "text": "rendelettervezet-2022.-evi-kolts.-mod.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/rendelettervezet-2022.-evi-kolts.-mod.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 15 Aug 2023 13:44:52 GMT",
            "local": "2023-08-15 15:44:52",
            "timeStamp": 1692107092,
            "delay": 7141492
          }
        },
        {
          "text": "rendelettervezet-2022.-evizarszamadasrol.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/rendelettervezet-2022.-evizarszamadasrol.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 15 Aug 2023 13:45:03 GMT",
            "local": "2023-08-15 15:45:03",
            "timeStamp": 1692107103,
            "delay": 7141503
          }
        },
        {
          "text": "sagujfalui-kozos-onkormanyzatai-hivatal-2022.-evi-koltsegvetesenek-modositasa.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/sagujfalui-kozos-onkormanyzatai-hivatal-2022.-evi-koltsegvetesenek-modositasa.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 15 Aug 2023 13:45:48 GMT",
            "local": "2023-08-15 15:45:48",
            "timeStamp": 1692107148,
            "delay": 7141548
          }
        },
        {
          "text": "sagujfalui-kozos-onkormanyzati-hivatal-2022.-evi-gazdalkosasanak-teljesitese.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/sagujfalui-kozos-onkormanyzati-hivatal-2022.-evi-gazdalkosasanak-teljesitese.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 15 Aug 2023 13:48:08 GMT",
            "local": "2023-08-15 15:48:08",
            "timeStamp": 1692107288,
            "delay": 7141688
          }
        },
        {
          "text": "szerzodes-felbontas-dr.-brmar-mihaly-fogorvos.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-08/szerzodes-felbontas-dr.-brmar-mihaly-fogorvos.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 15 Aug 2023 13:48:33 GMT",
            "local": "2023-08-15 15:48:33",
            "timeStamp": 1692107313,
            "delay": 7141713
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2023-6",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2023.",
      "text": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata 2023. \u00e1prilis 17-i rendk\u00edv\u00fcli \u00fcl\u00e9s\u00e9nek jegyz\u0151k\u00f6nyve",
      "contextTimestamp": 1681682400,
      "items": [
        {
          "text": "9-2023-jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-06/9-2023-jkv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 13 Jun 2023 06:39:20 GMT",
            "local": "2023-06-13 08:39:20",
            "timeStamp": 1686638360,
            "delay": 4955960
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-04.17.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-06/jelenleti-04.17.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 13 Jun 2023 06:40:08 GMT",
            "local": "2023-06-13 08:40:08",
            "timeStamp": 1686638408,
            "delay": 4956008
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2023-5",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2023.",
      "text": "6/2023. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2023. febru\u00e1r 23-\u00e1n megtartott egy\u00fcttes \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1677106800,
      "items": [
        {
          "text": "6-2023.-jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-05/6-2023.-jkv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 26 May 2023 11:12:51 GMT",
            "local": "2023-05-26 13:12:51",
            "timeStamp": 1685099571,
            "delay": 7992771
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-2023.02.23.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-05/jelenleti-2023.02.23.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 26 May 2023 11:13:06 GMT",
            "local": "2023-05-26 13:13:06",
            "timeStamp": 1685099586,
            "delay": 7992786
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2023-4",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2023.",
      "text": "5/2023. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2023. febru\u00e1r 23-\u00e1n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l.",
      "contextTimestamp": 1677106800,
      "items": [
        {
          "text": "5-2023.-jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-05/5-2023.-jkv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 26 May 2023 10:33:42 GMT",
            "local": "2023-05-26 12:33:42",
            "timeStamp": 1685097222,
            "delay": 7990422
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-iv-02.23_0.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-05/jelenleti-iv-02.23_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 26 May 2023 11:08:35 GMT",
            "local": "2023-05-26 13:08:35",
            "timeStamp": 1685099315,
            "delay": 7992515
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2023-3",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2023.",
      "text": "8/2023. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2023. \u00e1prilis 4-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1680559200,
      "items": [
        {
          "text": "8-2023.-jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-05/8-2023.-jkv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 26 May 2023 08:56:30 GMT",
            "local": "2023-05-26 10:56:30",
            "timeStamp": 1685091390,
            "delay": 4532190
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-iv-04.04.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-05/jelenleti-iv-04.04.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 26 May 2023 08:56:53 GMT",
            "local": "2023-05-26 10:56:53",
            "timeStamp": 1685091413,
            "delay": 4532213
          }
        },
        {
          "text": "4.-napirendi-ponthoz-04.04.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-05/4.-napirendi-ponthoz-04.04.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 26 May 2023 08:57:50 GMT",
            "local": "2023-05-26 10:57:50",
            "timeStamp": 1685091470,
            "delay": 4532270
          }
        },
        {
          "text": "5.-napirendi-ponthoz-04.04.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-05/5.-napirendi-ponthoz-04.04.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 26 May 2023 08:58:19 GMT",
            "local": "2023-05-26 10:58:19",
            "timeStamp": 1685091499,
            "delay": 4532299
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2023-2",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2023.",
      "text": "7/2023. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2023. m\u00e1rcius 9-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1678316400,
      "items": [
        {
          "text": "7-2023.-jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-05/7-2023.-jkv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 26 May 2023 08:51:15 GMT",
            "local": "2023-05-26 10:51:15",
            "timeStamp": 1685091075,
            "delay": 6774675
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-03.09.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-05/jelenleti-03.09.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 26 May 2023 08:52:20 GMT",
            "local": "2023-05-26 10:52:20",
            "timeStamp": 1685091140,
            "delay": 6774740
          }
        },
        {
          "text": "1.-napirendi-ponthoz-03.09.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-05/1.-napirendi-ponthoz-03.09.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 26 May 2023 08:52:38 GMT",
            "local": "2023-05-26 10:52:38",
            "timeStamp": 1685091158,
            "delay": 6774758
          }
        },
        {
          "text": "2.-napirendi-ponthoz-03.09.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-05/2.-napirendi-ponthoz-03.09.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 26 May 2023 08:52:50 GMT",
            "local": "2023-05-26 10:52:50",
            "timeStamp": 1685091170,
            "delay": 6774770
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2023-1",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2023.",
      "text": "3/2023. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2023. febru\u00e1r 14-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1676329200,
      "items": [
        {
          "text": "3-2023-jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/3-2023-jkv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 09:17:47 GMT",
            "local": "2023-03-09 10:17:47",
            "timeStamp": 1678353467,
            "delay": 2024267
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-2023.02.14.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/jelenleti-2023.02.14.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 09:18:04 GMT",
            "local": "2023-03-09 10:18:04",
            "timeStamp": 1678353484,
            "delay": 2024284
          }
        },
        {
          "text": "1.-napirendi-ponthoz-02.14.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/1.-napirendi-ponthoz-02.14.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 09:18:13 GMT",
            "local": "2023-03-09 10:18:13",
            "timeStamp": 1678353493,
            "delay": 2024293
          }
        },
        {
          "text": "1.-napirendi-p.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/1.-napirendi-p.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 09:18:20 GMT",
            "local": "2023-03-09 10:18:20",
            "timeStamp": 1678353500,
            "delay": 2024300
          }
        },
        {
          "text": "rendelettervezet.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/rendelettervezet.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 09:18:29 GMT",
            "local": "2023-03-09 10:18:29",
            "timeStamp": 1678353509,
            "delay": 2024309
          }
        },
        {
          "text": "indokolas.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/indokolas.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 09:18:37 GMT",
            "local": "2023-03-09 10:18:37",
            "timeStamp": 1678353517,
            "delay": 2024317
          }
        },
        {
          "text": "1-2023.-ii.15.-rendelet.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/1-2023.-ii.15.-rendelet.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 09:18:47 GMT",
            "local": "2023-03-09 10:18:47",
            "timeStamp": 1678353527,
            "delay": 2024327
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2023-0",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2023.",
      "text": "2/2023. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2023. janu\u00e1r 31-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1675119600,
      "items": [
        {
          "text": "2-2023.-jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/2-2023.-jkv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 08:32:58 GMT",
            "local": "2023-03-09 09:32:58",
            "timeStamp": 1678350778,
            "delay": 3231178
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-01.31.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/jelenleti-01.31.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 08:33:16 GMT",
            "local": "2023-03-09 09:33:16",
            "timeStamp": 1678350796,
            "delay": 3231196
          }
        },
        {
          "text": "2.-napirendi-ponthoz-01.31.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/2.-napirendi-ponthoz-01.31.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 08:33:43 GMT",
            "local": "2023-03-09 09:33:43",
            "timeStamp": 1678350823,
            "delay": 3231223
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2023",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2023.",
      "text": "1/2023. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2023. janu\u00e1r 10-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1673305200,
      "items": [
        {
          "text": "1-2023-jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/1-2023-jkv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 08:29:11 GMT",
            "local": "2023-03-09 09:29:11",
            "timeStamp": 1678350551,
            "delay": 5045351
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-01.10.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/jelenleti-01.10.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 08:29:26 GMT",
            "local": "2023-03-09 09:29:26",
            "timeStamp": 1678350566,
            "delay": 5045366
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2022-14",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022.",
      "text": "16/2022.\u00a0 sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2022. december 15-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1671058800,
      "items": [
        {
          "text": "16-2022-jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/16-2022-jkv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 08:14:06 GMT",
            "local": "2023-03-09 09:14:06",
            "timeStamp": 1678349646,
            "delay": 7290846
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-iv-12.15.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/jelenleti-iv-12.15.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 08:14:32 GMT",
            "local": "2023-03-09 09:14:32",
            "timeStamp": 1678349672,
            "delay": 7290872
          }
        },
        {
          "text": "1.-napirendi-ponthoz-12.15.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/1.-napirendi-ponthoz-12.15.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 08:14:46 GMT",
            "local": "2023-03-09 09:14:46",
            "timeStamp": 1678349686,
            "delay": 7290886
          }
        },
        {
          "text": "2-napirendi-ponthoz-12.15.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/2-napirendi-ponthoz-12.15.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 08:14:57 GMT",
            "local": "2023-03-09 09:14:57",
            "timeStamp": 1678349697,
            "delay": 7290897
          }
        },
        {
          "text": "3.-napirendi-ponthoz-12.15.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/3.-napirendi-ponthoz-12.15.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 08:15:08 GMT",
            "local": "2023-03-09 09:15:08",
            "timeStamp": 1678349708,
            "delay": 7290908
          }
        },
        {
          "text": "6-2022.-rendelet.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/6-2022.-rendelet.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 09:49:03 GMT",
            "local": "2023-03-09 10:49:03",
            "timeStamp": 1678355343,
            "delay": 7296543
          }
        },
        {
          "text": "7-2022.-rendelet.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/7-2022.-rendelet.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 09:49:20 GMT",
            "local": "2023-03-09 10:49:20",
            "timeStamp": 1678355360,
            "delay": 7296560
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2022-13",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022.",
      "text": "15/2022. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2022. november 29-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1669676400,
      "items": [
        {
          "text": "15-2022.-jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/15-2022.-jkv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 08:02:46 GMT",
            "local": "2023-03-09 09:02:46",
            "timeStamp": 1678348966,
            "delay": 8672566
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-11.29.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/jelenleti-11.29.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 08:03:06 GMT",
            "local": "2023-03-09 09:03:06",
            "timeStamp": 1678348986,
            "delay": 8672586
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2022-12",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022.",
      "text": "14/2022. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyve a 2022. november 10-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1668034800,
      "items": [
        {
          "text": "14-2022.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/14-2022.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 08 Mar 2023 14:59:16 GMT",
            "local": "2023-03-08 15:59:16",
            "timeStamp": 1678287556,
            "delay": 10252756
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-11.10.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/jelenleti-11.10.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 07:57:35 GMT",
            "local": "2023-03-09 08:57:35",
            "timeStamp": 1678348655,
            "delay": 10313855
          }
        },
        {
          "text": "1.-napirendi-ponthoz-2.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2023-03/1.-napirendi-ponthoz-2.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 09 Mar 2023 07:57:49 GMT",
            "local": "2023-03-09 08:57:49",
            "timeStamp": 1678348669,
            "delay": 10313869
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2022-11",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022.",
      "text": "13/2022. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2022. okt\u00f3ber 25-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1666648800,
      "items": [
        {
          "text": "13-2022-jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-12/13-2022-jkv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 05 Dec 2022 09:30:40 GMT",
            "local": "2022-12-05 10:30:40",
            "timeStamp": 1670232640,
            "delay": 3583840
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-10.25.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-12/jelenleti-10.25.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 05 Dec 2022 09:31:04 GMT",
            "local": "2022-12-05 10:31:04",
            "timeStamp": 1670232664,
            "delay": 3583864
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2022-10",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022.",
      "text": "12/2022. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2022. szeptember 22-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1663797600,
      "items": [
        {
          "text": "12-2022.-jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-12/12-2022.-jkv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 05 Dec 2022 09:23:26 GMT",
            "local": "2022-12-05 10:23:26",
            "timeStamp": 1670232206,
            "delay": 6434606
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-2022.09.22.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-12/jelenleti-2022.09.22.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 05 Dec 2022 09:24:25 GMT",
            "local": "2022-12-05 10:24:25",
            "timeStamp": 1670232265,
            "delay": 6434665
          }
        },
        {
          "text": "1.-napirendi-ponthoz-09.22.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-12/1.-napirendi-ponthoz-09.22.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 05 Dec 2022 09:25:47 GMT",
            "local": "2022-12-05 10:25:47",
            "timeStamp": 1670232347,
            "delay": 6434747
          }
        },
        {
          "text": "2.-napirendi-ponthoz-09.22.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-12/2.-napirendi-ponthoz-09.22.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 05 Dec 2022 09:25:59 GMT",
            "local": "2022-12-05 10:25:59",
            "timeStamp": 1670232359,
            "delay": 6434759
          }
        },
        {
          "text": "4.-napirendi-ponthoz-09.22.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-12/4.-napirendi-ponthoz-09.22.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 05 Dec 2022 09:26:06 GMT",
            "local": "2022-12-05 10:26:06",
            "timeStamp": 1670232366,
            "delay": 6434766
          }
        },
        {
          "text": "5.-napirendi-ponthoz-09.22.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-12/5.-napirendi-ponthoz-09.22.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 05 Dec 2022 09:26:18 GMT",
            "local": "2022-12-05 10:26:18",
            "timeStamp": 1670232378,
            "delay": 6434778
          }
        },
        {
          "text": "7.-napirendi-ponthoz-09.22.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-12/7.-napirendi-ponthoz-09.22.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 05 Dec 2022 09:26:26 GMT",
            "local": "2022-12-05 10:26:26",
            "timeStamp": 1670232386,
            "delay": 6434786
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2022-9",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022.",
      "text": "11/2022. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2022. augusztus 25-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1661378400,
      "items": [
        {
          "text": "11-2022-jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-11/11-2022-jkv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 16 Nov 2022 10:39:05 GMT",
            "local": "2022-11-16 11:39:05",
            "timeStamp": 1668595145,
            "delay": 7216745
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-2022.08.25.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-11/jelenleti-2022.08.25.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 16 Nov 2022 10:41:57 GMT",
            "local": "2022-11-16 11:41:57",
            "timeStamp": 1668595317,
            "delay": 7216917
          }
        },
        {
          "text": "3.-napirendi-ponthoz-08.25.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-11/3.-napirendi-ponthoz-08.25.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 16 Nov 2022 12:43:55 GMT",
            "local": "2022-11-16 13:43:55",
            "timeStamp": 1668602635,
            "delay": 7224235
          }
        },
        {
          "text": "4.-napirendi-ponthoz-08.25.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-11/4.-napirendi-ponthoz-08.25.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 16 Nov 2022 12:44:08 GMT",
            "local": "2022-11-16 13:44:08",
            "timeStamp": 1668602648,
            "delay": 7224248
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2022-8",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022.",
      "text": "10/2022. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2022. j\u00falius 15-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1657836000,
      "items": [
        {
          "text": "10-2022.-jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-11/10-2022.-jkv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 16 Nov 2022 09:12:31 GMT",
            "local": "2022-11-16 10:12:31",
            "timeStamp": 1668589951,
            "delay": 10753951
          }
        },
        {
          "text": "jelenleti-2022.07.15-2.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-11/jelenleti-2022.07.15-2.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 16 Nov 2022 10:42:12 GMT",
            "local": "2022-11-16 11:42:12",
            "timeStamp": 1668595332,
            "delay": 10759332
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2022-7",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022.",
      "text": "6/2022. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2022. m\u00e1jus 12-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1652306400,
      "items": [
        {
          "text": "6 2022. jkv..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-09/6%202022.%20jkv..pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 16 Sep 2022 11:33:17 GMT",
            "local": "2022-09-16 13:33:17",
            "timeStamp": 1663327997,
            "delay": 11021597
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2022-6",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022.",
      "text": "9/2022. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2022. j\u00fanius 28-\u00e1n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1656367200,
      "items": [
        {
          "text": "9 2022 jkv (2).pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-09/9%202022%20jkv%20%282%29.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 02 Sep 2022 10:06:03 GMT",
            "local": "2022-09-02 12:06:03",
            "timeStamp": 1662113163,
            "delay": 5745963
          }
        },
        {
          "text": "jelenl\u00e9ti 06.28..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-09/jelenl%C3%A9ti%2006.28..pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 02 Sep 2022 10:06:12 GMT",
            "local": "2022-09-02 12:06:12",
            "timeStamp": 1662113172,
            "delay": 5745972
          }
        },
        {
          "text": "1. napirendi p-hoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-09/1.%20napirendi%20p-hoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 02 Sep 2022 10:06:23 GMT",
            "local": "2022-09-02 12:06:23",
            "timeStamp": 1662113183,
            "delay": 5745983
          }
        },
        {
          "text": "2. napirendi p-hoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-09/2.%20napirendi%20p-hoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 02 Sep 2022 10:06:33 GMT",
            "local": "2022-09-02 12:06:33",
            "timeStamp": 1662113193,
            "delay": 5745993
          }
        },
        {
          "text": "3.napirendi p-hoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-09/3.napirendi%20p-hoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 02 Sep 2022 10:06:58 GMT",
            "local": "2022-09-02 12:06:58",
            "timeStamp": 1662113218,
            "delay": 5746018
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2022-5",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022.",
      "text": "8/2022. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2022. j\u00fanius 23-i \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1655935200,
      "items": [
        {
          "text": "8 2022. jkv..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/8%202022.%20jkv..pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:19:21 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:19:21",
            "timeStamp": 1661955561,
            "delay": 6020361
          }
        },
        {
          "text": "jelenl\u00e9ti 06.23..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/jelenl%C3%A9ti%2006.23..pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:19:31 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:19:31",
            "timeStamp": 1661955571,
            "delay": 6020371
          }
        },
        {
          "text": "1. napirendi ponthoz.06.23.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/1.%20napirendi%20ponthoz.06.23.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:19:38 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:19:38",
            "timeStamp": 1661955578,
            "delay": 6020378
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2022-4",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022.",
      "text": "7/2022. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2022. m\u00e1jus 26-i \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1653516000,
      "items": [
        {
          "text": "7 2022. jkv..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/7%202022.%20jkv..pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:14:55 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:14:55",
            "timeStamp": 1661955295,
            "delay": 8439295
          }
        },
        {
          "text": "Jelenl\u00e9ti 05.26..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/Jelenl%C3%A9ti%2005.26..pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:15:05 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:15:05",
            "timeStamp": 1661955305,
            "delay": 8439305
          }
        },
        {
          "text": "1. napirendi ponthoz 05.26..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/1.%20napirendi%20ponthoz%2005.26..pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:15:19 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:15:19",
            "timeStamp": 1661955319,
            "delay": 8439319
          }
        },
        {
          "text": "3. napirendi p..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/3.%20napirendi%20p..pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:15:33 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:15:33",
            "timeStamp": 1661955333,
            "delay": 8439333
          }
        },
        {
          "text": "3. napirendi p.hoz_.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/3.%20napirendi%20p.hoz_.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:15:40 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:15:40",
            "timeStamp": 1661955340,
            "delay": 8439340
          }
        },
        {
          "text": "3. napirendi ponthoz 05.26..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/3.%20napirendi%20ponthoz%2005.26..pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:15:51 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:15:51",
            "timeStamp": 1661955351,
            "delay": 8439351
          }
        },
        {
          "text": "4. napirendi p..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/4.%20napirendi%20p..pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:15:58 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:15:58",
            "timeStamp": 1661955358,
            "delay": 8439358
          }
        },
        {
          "text": "4. napirendi p.hoz_.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/4.%20napirendi%20p.hoz_.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:16:04 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:16:04",
            "timeStamp": 1661955364,
            "delay": 8439364
          }
        },
        {
          "text": "4. napirendi ponthoz 05.26..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/4.%20napirendi%20ponthoz%2005.26..pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:16:12 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:16:12",
            "timeStamp": 1661955372,
            "delay": 8439372
          }
        },
        {
          "text": "5. napirendi p..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/5.%20napirendi%20p..pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:16:34 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:16:34",
            "timeStamp": 1661955394,
            "delay": 8439394
          }
        },
        {
          "text": "5. napirendi phoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/5.%20napirendi%20phoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:16:41 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:16:41",
            "timeStamp": 1661955401,
            "delay": 8439401
          }
        },
        {
          "text": "5. napirendi ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/5.%20napirendi%20ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:16:48 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:16:48",
            "timeStamp": 1661955408,
            "delay": 8439408
          }
        },
        {
          "text": "6. napirendi ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/6.%20napirendi%20ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:16:54 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:16:54",
            "timeStamp": 1661955414,
            "delay": 8439414
          }
        },
        {
          "text": "7. napirendi ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/7.%20napirendi%20ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:17:08 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:17:08",
            "timeStamp": 1661955428,
            "delay": 8439428
          }
        },
        {
          "text": "8. napirendi ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/8.%20napirendi%20ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:17:17 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:17:17",
            "timeStamp": 1661955437,
            "delay": 8439437
          }
        },
        {
          "text": "9. napirendi ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/9.%20napirendi%20ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:17:24 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:17:24",
            "timeStamp": 1661955444,
            "delay": 8439444
          }
        },
        {
          "text": "10. napirendi p..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/10.%20napirendi%20p..pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:17:33 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:17:33",
            "timeStamp": 1661955453,
            "delay": 8439453
          }
        },
        {
          "text": "10. napirendi ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/10.%20napirendi%20ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 14:17:42 GMT",
            "local": "2022-08-31 16:17:42",
            "timeStamp": 1661955462,
            "delay": 8439462
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2022-3",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022.",
      "text": "5/2022. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2022. \u00e1prilis 28-\u00e1n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1651096800,
      "items": [
        {
          "text": "5 2022. jkv..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/5%202022.%20jkv..pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 13:45:46 GMT",
            "local": "2022-08-31 15:45:46",
            "timeStamp": 1661953546,
            "delay": 10856746
          }
        },
        {
          "text": "jelenl\u00e9ti 2022.04.28..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/jelenl%C3%A9ti%202022.04.28..pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 13:45:55 GMT",
            "local": "2022-08-31 15:45:55",
            "timeStamp": 1661953555,
            "delay": 10856755
          }
        },
        {
          "text": "1. napirendi ponthoz 04. 28..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/1.%20napirendi%20ponthoz%2004.%2028..pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 13:46:04 GMT",
            "local": "2022-08-31 15:46:04",
            "timeStamp": 1661953564,
            "delay": 10856764
          }
        },
        {
          "text": "2. napirendi ponthoz (2).pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/2.%20napirendi%20ponthoz%20%282%29.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 13:46:13 GMT",
            "local": "2022-08-31 15:46:13",
            "timeStamp": 1661953573,
            "delay": 10856773
          }
        },
        {
          "text": "3. napirendi ponthoz (2).pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/3.%20napirendi%20ponthoz%20%282%29.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 13:46:19 GMT",
            "local": "2022-08-31 15:46:19",
            "timeStamp": 1661953579,
            "delay": 10856779
          }
        },
        {
          "text": "4. napirendi ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/4.%20napirendi%20ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 13:46:25 GMT",
            "local": "2022-08-31 15:46:25",
            "timeStamp": 1661953585,
            "delay": 10856785
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2022-2",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022.",
      "text": "4/2022. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2022. m\u00e1rcius 10-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1646866800,
      "items": [
        {
          "text": "4 2022. jegyz\u0151k\u00f6nyv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/4%202022.%20jegyz%C5%91k%C3%B6nyv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 13:28:00 GMT",
            "local": "2022-08-31 15:28:00",
            "timeStamp": 1661952480,
            "delay": 15085680
          }
        },
        {
          "text": "Jelenl\u00e9ti \u00edv 2022.03.10.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/Jelenl%C3%A9ti%20%C3%ADv%202022.03.10.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 13:30:00 GMT",
            "local": "2022-08-31 15:30:00",
            "timeStamp": 1661952600,
            "delay": 15085800
          }
        },
        {
          "text": "1 napirendi p..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/1%20napirendi%20p..pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 13:30:48 GMT",
            "local": "2022-08-31 15:30:48",
            "timeStamp": 1661952648,
            "delay": 15085848
          }
        },
        {
          "text": "1. napirendi ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/1.%20napirendi%20ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 13:31:14 GMT",
            "local": "2022-08-31 15:31:14",
            "timeStamp": 1661952674,
            "delay": 15085874
          }
        },
        {
          "text": "2. napir.ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/2.%20napir.ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 13:31:29 GMT",
            "local": "2022-08-31 15:31:29",
            "timeStamp": 1661952689,
            "delay": 15085889
          }
        },
        {
          "text": "3. napirendi ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-08/3.%20napirendi%20ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Aug 2022 13:31:36 GMT",
            "local": "2022-08-31 15:31:36",
            "timeStamp": 1661952696,
            "delay": 15085896
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2022-1",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022.",
      "text": "3/2022. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2022. m\u00e1rcius 3-\u00e1n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1646262000,
      "items": [
        {
          "text": "3 2022 jkv..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/3-2022-jkv_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 28 Apr 2022 09:41:34 GMT",
            "local": "2022-04-28 11:41:34",
            "timeStamp": 1651138894,
            "delay": 4876894
          }
        },
        {
          "text": "Jelenl\u00e9t 2022.03.03..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/jelenlet-2022.03.03_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 28 Apr 2022 09:41:43 GMT",
            "local": "2022-04-28 11:41:43",
            "timeStamp": 1651138903,
            "delay": 4876903
          }
        },
        {
          "text": "1 napirendi ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/1-napirendi-ponthoz_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 28 Apr 2022 09:41:49 GMT",
            "local": "2022-04-28 11:41:49",
            "timeStamp": 1651138909,
            "delay": 4876909
          }
        },
        {
          "text": "napirend el\u0151tt.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/napirend-elott_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 28 Apr 2022 09:41:59 GMT",
            "local": "2022-04-28 11:41:59",
            "timeStamp": 1651138919,
            "delay": 4876919
          }
        },
        {
          "text": "2 napirendi ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/2-napirendi-ponthoz_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 28 Apr 2022 09:42:05 GMT",
            "local": "2022-04-28 11:42:05",
            "timeStamp": 1651138925,
            "delay": 4876925
          }
        },
        {
          "text": "3 napirendi ponthoz..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/3-napirendi-ponthoz_1.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 28 Apr 2022 09:42:13 GMT",
            "local": "2022-04-28 11:42:13",
            "timeStamp": 1651138933,
            "delay": 4876933
          }
        },
        {
          "text": "3 napirendi ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/3-napirendi-ponthoz_0_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 28 Apr 2022 09:42:20 GMT",
            "local": "2022-04-28 11:42:20",
            "timeStamp": 1651138940,
            "delay": 4876940
          }
        },
        {
          "text": "4 napirendi ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/4-napirendi-ponthoz_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 28 Apr 2022 09:42:26 GMT",
            "local": "2022-04-28 11:42:26",
            "timeStamp": 1651138946,
            "delay": 4876946
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2022-0",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022.",
      "text": "2/2022. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2022. janu\u00e1r 13-\u00e1n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1642028400,
      "items": [
        {
          "text": "2 2022. jkv..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/2-2022.-jkv_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 28 Apr 2022 09:38:58 GMT",
            "local": "2022-04-28 11:38:58",
            "timeStamp": 1651138738,
            "delay": 9110338
          }
        },
        {
          "text": "Jelenl\u00e9ti 2022.01.13.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/jelenleti-2022.01.13_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 28 Apr 2022 09:39:12 GMT",
            "local": "2022-04-28 11:39:12",
            "timeStamp": 1651138752,
            "delay": 9110352
          }
        },
        {
          "text": "T\u00e1j\u00e9koztat\u00e1s 2022.01.13..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/tajekoztatas-2022.01.13_1.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 28 Apr 2022 09:39:39 GMT",
            "local": "2022-04-28 11:39:39",
            "timeStamp": 1651138779,
            "delay": 9110379
          }
        },
        {
          "text": "T\u00e1j\u00e9koztat\u00e1s 2022.01.13.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/tajekoztatas-2022.01.13_0_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 28 Apr 2022 09:39:45 GMT",
            "local": "2022-04-28 11:39:45",
            "timeStamp": 1651138785,
            "delay": 9110385
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2022",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022.",
      "text": "1/2022. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2022. janu\u00e1r 6-\u00e1n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1641423600,
      "items": [
        {
          "text": "1 2022. jkv..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/1-2022.-jkv_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 28 Apr 2022 09:35:58 GMT",
            "local": "2022-04-28 11:35:58",
            "timeStamp": 1651138558,
            "delay": 9714958
          }
        },
        {
          "text": "jelenl\u00e9ti \u00edv 2022.01.06.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/jelenleti-iv-2022.01.06_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 28 Apr 2022 09:36:46 GMT",
            "local": "2022-04-28 11:36:46",
            "timeStamp": 1651138606,
            "delay": 9715006
          }
        },
        {
          "text": "T\u00e1j\u00e9koztat\u00e1s 01.06.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/tajekoztatas-01.06_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 28 Apr 2022 09:37:03 GMT",
            "local": "2022-04-28 11:37:03",
            "timeStamp": 1651138623,
            "delay": 9715023
          }
        },
        {
          "text": "T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9gi felh\u00edv\u00e1s 01.06.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/torvenyessegi-felhivas-01.06_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 28 Apr 2022 09:37:14 GMT",
            "local": "2022-04-28 11:37:14",
            "timeStamp": 1651138634,
            "delay": 9715034
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2021-6",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2021.",
      "text": "8/2021. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2021. december 21-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1640041200,
      "items": [
        {
          "text": "8 2021. jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/8-2021.-jkv_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 09:24:10 GMT",
            "local": "2022-04-11 11:24:10",
            "timeStamp": 1649669050,
            "delay": 9627850
          }
        },
        {
          "text": "El\u0151terjeszt\u00e9s 20211221.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/eloterjesztes-20211221_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 09:24:11 GMT",
            "local": "2022-04-11 11:24:11",
            "timeStamp": 1649669051,
            "delay": 9627851
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2021-5",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2021.",
      "text": "7/2021. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2021. december 16-\u00e1n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1639609200,
      "items": [
        {
          "text": "7 2021.jkv_.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/7-2021.jkv__0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 09:21:01 GMT",
            "local": "2022-04-11 11:21:01",
            "timeStamp": 1649668861,
            "delay": 10059661
          }
        },
        {
          "text": "Esk\u00fcokm\u00e1ny.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/eskuokmany_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 09:21:02 GMT",
            "local": "2022-04-11 11:21:02",
            "timeStamp": 1649668862,
            "delay": 10059662
          }
        },
        {
          "text": "Hirdetm\u00e9ny.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/hirdetmeny_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 09:21:02 GMT",
            "local": "2022-04-11 11:21:02",
            "timeStamp": 1649668862,
            "delay": 10059662
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2021-4",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2021.",
      "text": "6/2021. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2021. november 30-\u00e1n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1638226800,
      "items": [
        {
          "text": "6 2021. jegyz\u0151k\u00f6nyv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/6-2021.-jegyzokonyv_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 09:16:55 GMT",
            "local": "2022-04-11 11:16:55",
            "timeStamp": 1649668615,
            "delay": 11441815
          }
        },
        {
          "text": "El\u0151terjeszt\u00e9s 20211130..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/eloterjesztes-20211130_1.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 09:16:55 GMT",
            "local": "2022-04-11 11:16:55",
            "timeStamp": 1649668615,
            "delay": 11441815
          }
        },
        {
          "text": "El\u0151terjeszt\u00e9s 20211130.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/eloterjesztes-20211130_0_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 09:16:55 GMT",
            "local": "2022-04-11 11:16:55",
            "timeStamp": 1649668615,
            "delay": 11441815
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2021-3",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2021.",
      "text": "5/2021. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2021. november 16-\u00e1n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1637017200,
      "items": [
        {
          "text": "4 2021. (XI. 17.)rendelet.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/4-2021.-xi.-17.rendelet_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 09:06:25 GMT",
            "local": "2022-04-11 11:06:25",
            "timeStamp": 1649667985,
            "delay": 12650785
          }
        },
        {
          "text": "5 2021. jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/5-2021.-jkv_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 09:06:26 GMT",
            "local": "2022-04-11 11:06:26",
            "timeStamp": 1649667986,
            "delay": 12650786
          }
        },
        {
          "text": "El\u0151terjeszt\u00e9s 20211116.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/eloterjesztes-20211116_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 09:06:26 GMT",
            "local": "2022-04-11 11:06:26",
            "timeStamp": 1649667986,
            "delay": 12650786
          }
        },
        {
          "text": "szakmai seg\u00edts\u00e9gny\u00fajt\u00e1s.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/szakmai-segitsegnyujtas_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 09:06:26 GMT",
            "local": "2022-04-11 11:06:26",
            "timeStamp": 1649667986,
            "delay": 12650786
          }
        },
        {
          "text": "Hat\u00e1rozat.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/hatarozat_2.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 12 Apr 2022 06:47:51 GMT",
            "local": "2022-04-12 08:47:51",
            "timeStamp": 1649746071,
            "delay": 12728871
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2021-2",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2021.",
      "text": "4/2021. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2021. okt\u00f3ber 12-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1633989600,
      "items": [
        {
          "text": "4 2021.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/4-2021_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 08:54:56 GMT",
            "local": "2022-04-11 10:54:56",
            "timeStamp": 1649667296,
            "delay": 15677696
          }
        },
        {
          "text": "Hat\u00e1rozat.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/hatarozat_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 08:54:57 GMT",
            "local": "2022-04-11 10:54:57",
            "timeStamp": 1649667297,
            "delay": 15677697
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2021-1",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2021.",
      "text": "3/2021. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2021. szeptember 07-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1630965600,
      "items": [
        {
          "text": "3 2021. jkv..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/3-2021.-jkv_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 08:46:11 GMT",
            "local": "2022-04-11 10:46:11",
            "timeStamp": 1649666771,
            "delay": 18701171
          }
        },
        {
          "text": "El\u0151terjeszt\u00e9s.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/eloterjesztes_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 08:46:12 GMT",
            "local": "2022-04-11 10:46:12",
            "timeStamp": 1649666772,
            "delay": 18701172
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2021-0",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2021.",
      "text": "2/2021. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2021. j\u00falius 27-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1627336800,
      "items": [
        {
          "text": "1. napirendi ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/1.-napirendi-ponthoz_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 08:30:54 GMT",
            "local": "2022-04-11 10:30:54",
            "timeStamp": 1649665854,
            "delay": 22329054
          }
        },
        {
          "text": "2 2021.jkv_..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/2-2021.jkv__0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 08:30:55 GMT",
            "local": "2022-04-11 10:30:55",
            "timeStamp": 1649665855,
            "delay": 22329055
          }
        },
        {
          "text": "Jelenl\u00e9ti \u00edv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/jelenleti-iv_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 08:30:55 GMT",
            "local": "2022-04-11 10:30:55",
            "timeStamp": 1649665855,
            "delay": 22329055
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2021",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2021.",
      "text": "1/2021. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2021. j\u00fanius 24-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1624485600,
      "items": [
        {
          "text": "1 2021. jkv..pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2022-04/1-2021.-jkv_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Mon, 11 Apr 2022 08:21:57 GMT",
            "local": "2022-04-11 10:21:57",
            "timeStamp": 1649665317,
            "delay": 25179717
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/polgarmesteri-hatarozatok-2021",
    "article": {
      "header": "Polg\u00e1rmesteri hat\u00e1rozatok 2021",
      "text": "",
      "contextTimestamp": 0,
      "items": [
        {
          "text": "polgarmesteri-hatarozatok-2021.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-09/polgarmesteri-hatarozatok-2021.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 16 Sep 2021 12:45:21 GMT",
            "local": "2021-09-16 14:45:21",
            "timeStamp": 1631796321,
            "delay": 0
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/polgarmesteri-hatarozatok-2020",
    "article": {
      "header": "Polg\u00e1rmesteri hat\u00e1rozatok 2020",
      "text": "Polg\u00e1rmesteri hat\u00e1rozatok 2020",
      "contextTimestamp": 0,
      "items": [
        {
          "text": "polgarmesteri-hatarozatok-2020.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-09/polgarmesteri-hatarozatok-2020.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 14 Sep 2021 13:18:58 GMT",
            "local": "2021-09-14 15:18:58",
            "timeStamp": 1631625538,
            "delay": 0
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2020-13",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020",
      "text": "9/2020. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv",
      "contextTimestamp": 0,
      "items": [
        {
          "text": "9-2020.-jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-09/9-2020.-jkv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 14 Sep 2021 11:38:48 GMT",
            "local": "2021-09-14 13:38:48",
            "timeStamp": 1631619528,
            "delay": 0
          }
        },
        {
          "text": "1.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-09/1.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 14 Sep 2021 11:40:34 GMT",
            "local": "2021-09-14 13:40:34",
            "timeStamp": 1631619634,
            "delay": 0
          }
        },
        {
          "text": "5.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-09/5.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 14 Sep 2021 11:40:45 GMT",
            "local": "2021-09-14 13:40:45",
            "timeStamp": 1631619645,
            "delay": 0
          }
        },
        {
          "text": "6.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-09/6.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 14 Sep 2021 11:40:56 GMT",
            "local": "2021-09-14 13:40:56",
            "timeStamp": 1631619656,
            "delay": 0
          }
        },
        {
          "text": "7.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-09/7.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 14 Sep 2021 11:41:05 GMT",
            "local": "2021-09-14 13:41:05",
            "timeStamp": 1631619665,
            "delay": 0
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2019-2",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019.",
      "text": "22/2019. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2019. december 17-\u00e9n megtartott test\u00fcleti \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1576537200,
      "items": [
        {
          "text": "22-2019.jkv_.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/22-2019.jkv_.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 15 Apr 2021 10:09:17 GMT",
            "local": "2021-04-15 12:09:17",
            "timeStamp": 1618481357,
            "delay": 41944157
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2019-1",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019.",
      "text": "21/2019. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2019. december 16-\u00e1n megtartott test\u00fcleti \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1576450800,
      "items": [
        {
          "text": "21-2019.jkv_.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/21-2019.jkv_.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 15 Apr 2021 10:05:36 GMT",
            "local": "2021-04-15 12:05:36",
            "timeStamp": 1618481136,
            "delay": 42030336
          }
        },
        {
          "text": "hirdetmeny.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/hirdetmeny.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 15 Apr 2021 10:07:03 GMT",
            "local": "2021-04-15 12:07:03",
            "timeStamp": 1618481223,
            "delay": 42030423
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2019-0",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019.",
      "text": "20/2019. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2019. december 3-\u00e1n megtartott test\u00fcleti \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1575327600,
      "items": [
        {
          "text": "20-2019.jkv_.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/20-2019.jkv_.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 15 Apr 2021 10:01:36 GMT",
            "local": "2021-04-15 12:01:36",
            "timeStamp": 1618480896,
            "delay": 43153296
          }
        },
        {
          "text": "megallapodas-kozos-onkormanyzati-hivatal-fenntartasarol.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/megallapodas-kozos-onkormanyzati-hivatal-fenntartasarol.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 15 Apr 2021 10:02:02 GMT",
            "local": "2021-04-15 12:02:02",
            "timeStamp": 1618480922,
            "delay": 43153322
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2019",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019.",
      "text": "19/2019. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2019. november 26-\u00e1n megtartott test\u00fcleti \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1574722800,
      "items": [
        {
          "text": "19-2019.-jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/19-2019.-jkv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 15 Apr 2021 09:53:00 GMT",
            "local": "2021-04-15 11:53:00",
            "timeStamp": 1618480380,
            "delay": 43757580
          }
        },
        {
          "text": "1.-napirendi-ponthoz_2.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/1.-napirendi-ponthoz_2.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 15 Apr 2021 09:53:18 GMT",
            "local": "2021-04-15 11:53:18",
            "timeStamp": 1618480398,
            "delay": 43757598
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2020-12",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020.",
      "text": "14/2020. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2020. 10. 19-\u00e9n megtartott test\u00fcleti \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1603058400,
      "items": [
        {
          "text": "14-2020.-jegyzokonyv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/14-2020.-jegyzokonyv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 06 Apr 2021 06:48:27 GMT",
            "local": "2021-04-06 08:48:27",
            "timeStamp": 1617691707,
            "delay": 14633307
          }
        },
        {
          "text": "1.-napirendi-ponthoz_1.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/1.-napirendi-ponthoz_1.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 06 Apr 2021 06:48:42 GMT",
            "local": "2021-04-06 08:48:42",
            "timeStamp": 1617691722,
            "delay": 14633322
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2020-11",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020.",
      "text": "13/2020. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2020. 09. 29-\u00e9n megtartott test\u00fcleti \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1601330400,
      "items": [
        {
          "text": "1.-napirendi.p.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/1.-napirendi.p.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 06 Apr 2021 06:44:58 GMT",
            "local": "2021-04-06 08:44:58",
            "timeStamp": 1617691498,
            "delay": 16361098
          }
        },
        {
          "text": "13-2020.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/13-2020.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 06 Apr 2021 06:45:38 GMT",
            "local": "2021-04-06 08:45:38",
            "timeStamp": 1617691538,
            "delay": 16361138
          }
        },
        {
          "text": "3.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/3.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 06 Apr 2021 06:45:54 GMT",
            "local": "2021-04-06 08:45:54",
            "timeStamp": 1617691554,
            "delay": 16361154
          }
        },
        {
          "text": "4.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/4.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 06 Apr 2021 06:46:26 GMT",
            "local": "2021-04-06 08:46:26",
            "timeStamp": 1617691586,
            "delay": 16361186
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2020-10",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020.",
      "text": "12/2020. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2020. 09. 01-j\u00e9n megtartott test\u00fcleti \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1598911200,
      "items": [
        {
          "text": "12-2020.jegyzokonyv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/12-2020.jegyzokonyv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 06 Apr 2021 06:40:02 GMT",
            "local": "2021-04-06 08:40:02",
            "timeStamp": 1617691202,
            "delay": 18780002
          }
        },
        {
          "text": "1.-napirendi-ponthoz_0.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/1.-napirendi-ponthoz_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 06 Apr 2021 06:40:11 GMT",
            "local": "2021-04-06 08:40:11",
            "timeStamp": 1617691211,
            "delay": 18780011
          }
        },
        {
          "text": "1.napirendi-ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/1.napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 06 Apr 2021 06:40:21 GMT",
            "local": "2021-04-06 08:40:21",
            "timeStamp": 1617691221,
            "delay": 18780021
          }
        },
        {
          "text": "2.-napirendi-ponthoz_0.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/2.-napirendi-ponthoz_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 06 Apr 2021 06:40:35 GMT",
            "local": "2021-04-06 08:40:35",
            "timeStamp": 1617691235,
            "delay": 18780035
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2020-9",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020.",
      "text": "11/2020. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2020. 08. 25-\u00e9n megtartott test\u00fcleti \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1598306400,
      "items": [
        {
          "text": "11-2020-jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/11-2020-jkv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 06 Apr 2021 06:37:14 GMT",
            "local": "2021-04-06 08:37:14",
            "timeStamp": 1617691034,
            "delay": 19384634
          }
        },
        {
          "text": "1.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/1.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 06 Apr 2021 06:37:24 GMT",
            "local": "2021-04-06 08:37:24",
            "timeStamp": 1617691044,
            "delay": 19384644
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2020-8",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020.",
      "text": "10/2020. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2020. 08. 18-\u00e1n megtartott test\u00fcleti \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1597701600,
      "items": [
        {
          "text": "10-2020.jkv_.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/10-2020.jkv_.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 06 Apr 2021 06:33:08 GMT",
            "local": "2021-04-06 08:33:08",
            "timeStamp": 1617690788,
            "delay": 19989188
          }
        },
        {
          "text": "2.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-04/2.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Tue, 06 Apr 2021 06:33:24 GMT",
            "local": "2021-04-06 08:33:24",
            "timeStamp": 1617690804,
            "delay": 19989204
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2020-7",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020",
      "text": "8/2020. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2020.06.25-\u00e9n megtartott test\u00fcleti \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1593036000,
      "items": [
        {
          "text": "8-2020.jkv__1.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-03/8-2020.jkv__1.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Mar 2021 14:11:27 GMT",
            "local": "2021-03-31 16:11:27",
            "timeStamp": 1617199887,
            "delay": 24163887
          }
        },
        {
          "text": "1.-napirendi-ponthoz-elot_1.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-03/1.-napirendi-ponthoz-elot_1.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Mar 2021 14:11:37 GMT",
            "local": "2021-03-31 16:11:37",
            "timeStamp": 1617199897,
            "delay": 24163897
          }
        },
        {
          "text": "1.-napirendi-ponthoz-rend_0.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-03/1.-napirendi-ponthoz-rend_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Mar 2021 14:11:44 GMT",
            "local": "2021-03-31 16:11:44",
            "timeStamp": 1617199904,
            "delay": 24163904
          }
        },
        {
          "text": "2.-napirendi-ponthoz-elot_0.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-03/2.-napirendi-ponthoz-elot_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Mar 2021 14:11:52 GMT",
            "local": "2021-03-31 16:11:52",
            "timeStamp": 1617199912,
            "delay": 24163912
          }
        },
        {
          "text": "2.-napirendi-ponthoz-rend_0.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-03/2.-napirendi-ponthoz-rend_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Mar 2021 14:12:00 GMT",
            "local": "2021-03-31 16:12:00",
            "timeStamp": 1617199920,
            "delay": 24163920
          }
        },
        {
          "text": "3.-7.-napirendi-ponthoz-elot_0.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2021-03/3.-7.-napirendi-ponthoz-elot_0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Wed, 31 Mar 2021 14:12:06 GMT",
            "local": "2021-03-31 16:12:06",
            "timeStamp": 1617199926,
            "delay": 24163926
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2020-6",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020",
      "text": "7/2020. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2020.03.12-\u00e9n megtartott test\u00fcleti \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1583967600,
      "items": [
        {
          "text": "7-2020.jkv_.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/7-2020.jkv_.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 31 Jul 2020 09:20:53 GMT",
            "local": "2020-07-31 11:20:53",
            "timeStamp": 1596187253,
            "delay": 12219653
          }
        },
        {
          "text": "Mell\u00e9klet",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/eloterjesztes-a-8.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 31 Jul 2020 09:21:01 GMT",
            "local": "2020-07-31 11:21:01",
            "timeStamp": 1596187261,
            "delay": 12219661
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2020-5",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020",
      "text": "6/2020. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2020.03.11-\u00e9n megtartott test\u00fcleti \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1583881200,
      "items": [
        {
          "text": "6-2020.jkv__0.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/6-2020.jkv__0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 31 Jul 2020 09:18:12 GMT",
            "local": "2020-07-31 11:18:12",
            "timeStamp": 1596187092,
            "delay": 12305892
          }
        },
        {
          "text": "Mell\u00e9klet",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/eloterjesztes-az-1.napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 31 Jul 2020 09:18:31 GMT",
            "local": "2020-07-31 11:18:31",
            "timeStamp": 1596187111,
            "delay": 12305911
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2020-4",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020",
      "text": "4/2020. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2020.02.12-\u00e9n megtartott \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1581462000,
      "items": [
        {
          "text": "4-2020.jkv_.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/4-2020.jkv_.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 31 Jul 2020 09:08:37 GMT",
            "local": "2020-07-31 11:08:37",
            "timeStamp": 1596186517,
            "delay": 14724517
          }
        },
        {
          "text": "Mell\u00e9klet",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/1.napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 31 Jul 2020 09:14:52 GMT",
            "local": "2020-07-31 11:14:52",
            "timeStamp": 1596186892,
            "delay": 14724892
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2020-2",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020",
      "text": "5/2020. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2020.02.13-\u00e1n megtartott test\u00fcleti \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1581548400,
      "items": [
        {
          "text": "5-2020.-jkv.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/5-2020.-jkv.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 30 Jul 2020 14:26:55 GMT",
            "local": "2020-07-30 16:26:55",
            "timeStamp": 1596119215,
            "delay": 14570815
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2020-1",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020",
      "text": "3/2020. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2020.02.04-\u00e9n megtartott test\u00fcleti \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1580770800,
      "items": [
        {
          "text": "3-2020.jkv_.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/3-2020.jkv_.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 30 Jul 2020 14:17:05 GMT",
            "local": "2020-07-30 16:17:05",
            "timeStamp": 1596118625,
            "delay": 15347825
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2020-0",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020",
      "text": "2/2020. sz\u00e1m\u00fa jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2020.01.23-\u00e1n megtartott test\u00fcleti \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1579734000,
      "items": [
        {
          "text": "2-2020.-jkv_2.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/2-2020.-jkv_2.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 30 Jul 2020 14:13:41 GMT",
            "local": "2020-07-30 16:13:41",
            "timeStamp": 1596118421,
            "delay": 16384421
          }
        },
        {
          "text": "Mell\u00e9klet",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/3.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 31 Jul 2020 07:27:25 GMT",
            "local": "2020-07-31 09:27:25",
            "timeStamp": 1596180445,
            "delay": 16446445
          }
        },
        {
          "text": "4.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/4.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 31 Jul 2020 07:28:10 GMT",
            "local": "2020-07-31 09:28:10",
            "timeStamp": 1596180490,
            "delay": 16446490
          }
        },
        {
          "text": "5.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/5.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 31 Jul 2020 07:28:18 GMT",
            "local": "2020-07-31 09:28:18",
            "timeStamp": 1596180498,
            "delay": 16446498
          }
        },
        {
          "text": "6.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/6.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 31 Jul 2020 07:28:24 GMT",
            "local": "2020-07-31 09:28:24",
            "timeStamp": 1596180504,
            "delay": 16446504
          }
        },
        {
          "text": "7.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/7.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 31 Jul 2020 07:28:31 GMT",
            "local": "2020-07-31 09:28:31",
            "timeStamp": 1596180511,
            "delay": 16446511
          }
        },
        {
          "text": "11.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/11.-napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 31 Jul 2020 07:28:40 GMT",
            "local": "2020-07-31 09:28:40",
            "timeStamp": 1596180520,
            "delay": 16446520
          }
        },
        {
          "text": "12-1.napirendi-ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/12-1.napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 31 Jul 2020 07:28:47 GMT",
            "local": "2020-07-31 09:28:47",
            "timeStamp": 1596180527,
            "delay": 16446527
          }
        },
        {
          "text": "12-2.napirendi-ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/12-2.napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 31 Jul 2020 07:29:03 GMT",
            "local": "2020-07-31 09:29:03",
            "timeStamp": 1596180543,
            "delay": 16446543
          }
        },
        {
          "text": "12-3.napirendi-ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/12-3.napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 31 Jul 2020 07:29:10 GMT",
            "local": "2020-07-31 09:29:10",
            "timeStamp": 1596180550,
            "delay": 16446550
          }
        },
        {
          "text": "12-4.napirendi-ponthoz.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/12-4.napirendi-ponthoz.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Fri, 31 Jul 2020 07:29:17 GMT",
            "local": "2020-07-31 09:29:17",
            "timeStamp": 1596180557,
            "delay": 16446557
          }
        }
      ]
    }
  },
  {
    "link": "/kepviselo-testuleti-jegyzokonyvek-2020",
    "article": {
      "header": "K\u00e9pvisel\u0151 test\u00fcleti jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020",
      "text": "1/2020. jegyz\u0151k\u00f6nyv a 2020.01.14-\u00e9n megtartott test\u00fcleti \u00fcl\u00e9sr\u0151l",
      "contextTimestamp": 1578956400,
      "items": [
        {
          "text": "1-2020.jkv__0.pdf",
          "href": "https://karancssag.asp.lgov.hu/sites/karancssag/files/imce/2020-07/1-2020.jkv__0.pdf",
          "Last-Modified": {
            "raw": "Thu, 30 Jul 2020 13:45:35 GMT",
            "local": "2020-07-30 15:45:35",
            "timeStamp": 1596116735,
            "delay": 17160335
          }
        }
      ]
    }
  }
]