{"cities":{"szecseny":{"name":"Sz\u00e9cs\u00e9ny","results":[{"subPage":"ijvc9phnj1-kozig-2-gitartanar","position":"git\u00e1rtan\u00e1r"},{"subPage":"ijva9wfve0-kozig-2-2-fo-ovodai-iskolai-szocialis-segito-619269","position":"2 f\u0151 \u00d3vodai \u2013 iskolai szoci\u00e1lis seg\u00edt\u0151 619269."}]},"endrefalva":{"name":"Endrefalva","results":[{"subPage":"ijvc6zgvd0-kozig-2-nemet-nyelv-barmely-szakos-tanar","position":"n\u00e9met nyelv - b\u00e1rmely szakos tan\u00e1r"},{"subPage":"ijvc5qfmc6-kozig-2-testneveles-barmely-szak-619463","position":"testnevel\u00e9s - b\u00e1rmely szak 619463."},{"subPage":"ijvc4qdxj8-kozig-2-tanito","position":"tan\u00edt\u00f3"},{"subPage":"igca6edcf9-kozig-2-ovodapedagogus-602250","position":"\u00f3vodapedag\u00f3gus 602250."},{"subPage":"ijcc5id7j2-kozig-2-pedagogiai-asszisztens","position":"pedag\u00f3giai asszisztens"}]},"piliny":{"name":"Piliny"},"szalmatercs":{"name":"Szalmatercs"},"karancssag":{"name":"Karancss\u00e1g"},"sagujfalu":{"name":"S\u00e1g\u00fajfalu","results":[{"subPage":"ijna2pl7h3-kozig-2-falugondnok","position":"falugondnok"}]},"kishartyan":{"name":"Kisharty\u00e1n"},"salgotarjan":{"name":"Salg\u00f3tarj\u00e1n","results":[{"subPage":"ijcj0zs3e5-kozig-2-gitartanar","position":"Git\u00e1rtan\u00e1r"},{"subPage":"ijva9rk5j8-kozig-2-neptanctanar-619271","position":"N\u00e9pt\u00e1nctan\u00e1r 619271."},{"subPage":"ijva9p1nj3-kozig-2-zongoratanar","position":"Zongoratan\u00e1r"},{"subPage":"ijne0wgyj9-kozig-2-pszichologus-621290","position":"PSZICHOL\u00d3GUS 621290."},{"subPage":"ig3b0ogca6-kozig-1-hatosagi-allatorvos","position":"hat\u00f3s\u00e1gi \u00e1llatorvos"},{"subPage":"ig5f8rhvg7-kozig-2-szakorvos-csecsemo-es-gyermek-kardiologia-vagy-orvosi-rehabilitacio-eu-szolgalati-jogviszony-608322","position":"szakorvos (csecsem\u0151- \u00e9s gyermek kardiol\u00f3gia, vagy orvosi rehabilit\u00e1ci\u00f3) (e\u00fc szolg\u00e1lati jogviszony) 608322."},{"subPage":"ig5h4zach1-kozig-2-szakorvos-egeszsegugyi-szolgalati-jogviszony","position":"szakorvos (eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1lati jogviszony)"},{"subPage":"ig5h3tl7e3-kozig-2-altalanos-orvos-rezidens-egeszsegugyi-szolgalati-jogviszony-608526","position":"\u00e1ltal\u00e1nos orvos (rezidens) (eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1lati jogviszony) 608526."},{"subPage":"ih7b8id5a4-kozig-2-cukrasz-egeszsegugyi-szolgalati-jogviszony","position":"cukr\u00e1sz (eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1lati jogviszony)"},{"subPage":"ih7b7of3j5-kozig-2-konyhai-kisegito-egeszsegugyi-szolgalati-jogviszony-615314","position":"konyhai kiseg\u00edt\u0151 (eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1lati jogviszony) 615314."},{"subPage":"ih7b3wjbg8-kozig-2-szakacs-egeszsegugyi-szolgalati-jogviszony","position":"szak\u00e1cs (eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1lati jogviszony)"},{"subPage":"ihxi0ol7b1-kozig-2-felnott-haziorvos-610258","position":"Feln\u0151tt h\u00e1ziorvos 610258."},{"subPage":"ihxj6esbi4-kozig-2-felnott-haziorvos","position":"Feln\u0151tt h\u00e1ziorvos"},{"subPage":"ihxj5rdvh5-kozig-2-hazi-gyermekorvos-610294","position":"H\u00e1zi gyermekorvos 610294."},{"subPage":"ihxj3ts7d8-kozig-2-hazi-gyermekorvos","position":"H\u00e1zi gyermekorvos"},{"subPage":"ihxj1qdya5-kozig-2-hazi-gyermekorvos-610324","position":"H\u00e1zi gyermekorvos 610324."},{"subPage":"ihxj0oj7b0-kozig-2-hazi-gyermekorvos","position":"H\u00e1zi gyermekorvos"},{"subPage":"ihca9ef3i7-kozig-2-hazi-gyermekorvos-610342","position":"H\u00e1zi gyermekorvos 610342."},{"subPage":"ignh5qlbg9-kozig-1-kerelemkezelesi-szakreferens","position":"k\u00e9relemkezel\u00e9si szakreferens"},{"subPage":"igni8wa3f2-kozig-1-helyszini-ellenor-605317","position":"helysz\u00edni ellen\u0151r 605317."}]}},"results":[{"deadline":"2022. augusztus 10.","position":"git\u00e1rtan\u00e1r","publisher":"Balassagyarmati Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Sz\u00e9cs\u00e9ny","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1panZjOXBobmox","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ijvc9phnj1","id":"ijvc9phnj1","rType":"kozig_2","title":"git\u00e1rtan\u00e1r - N\u00f3gr\u00e1d megye , Sz\u00e9cs\u00e9ny","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1panZjOXBobmox","subPage":"ijvc9phnj1-kozig-2-gitartanar","jumpPageData":"NY3LCsIwEEV_JWQtJa0g1KVbwY1dCjKmMZ02TUIeQiP-u0mrqxnOnHvnTXsBvUIt6JE2rGkqAlFGn0L0pGYV3VFrPAY0OgsSwy0yJmoXQP-2YsSHQj8Il5UTKPAe5AJuhoCkAz0JV9wnVyKD87ofkjU6lKwCXn5fVryXbqvtySzkIsiOXNNKWu63qZecCostoX8XqAnUDMmEUol9PuH44q0d9Fhn4rrNn0xCeW_o5ws","publishedTS":1658556000,"last_modified_at":"2022-07-23T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. augusztus 19.","position":"2 f\u0151 \u00d3vodai \u2013 iskolai szoci\u00e1lis seg\u00edt\u0151 619269.","publisher":"Sz\u00e9cs\u00e9ny \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Hum\u00e1nszolg\u00e1ltat\u00f3 K\u00f6zpont","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Sz\u00e9cs\u00e9ny j\u00e1r\u00e1s telep\u00fcl\u00e9sei","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1panZhOXdmdmUw","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ijva9wfve0","id":"ijva9wfve0","rType":"kozig_2","title":"2 f\u0151 \u00d3vodai \u2013 iskolai szoci\u00e1lis seg\u00edt\u0151 619269. - N\u00f3gr\u00e1d megye , Sz\u00e9cs\u00e9ny j\u00e1r\u00e1s telep\u00fcl\u00e9sei","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1panZhOXdmdmUw","subPage":"ijva9wfve0-kozig-2-2-fo-ovodai-iskolai-szocialis-segito-619269","jumpPageData":"bY_NasUgEIVfZXB9uaihgfQJCoVuepeFYuPEzo2JIWpKLH33akx3Xc3POXM-_WYalbY0I3tkkkt5BRVN9ClED6K7sgtbnKdAbi4GGN4iFw8CcuG62ZxWlHvJRQPkR2fz6JPrqegoLHnwaI5Bh_O0FZ1sa3L8yI5PXHP0azpcXe9rnXeojYdbbdZTMQhPcaqAOcOsOWFBFQQfGng-apsWN4fCsaov_3upslnrgYYJzY5wgX_g9-o5rR4CWlyO-96eD0PK2WFfSvQfUdlR2UklFwqYdJbovqnua9iQ5816q_7RJTLvkv38Ag","publishedTS":1658469600,"last_modified_at":"2022-07-22T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. augusztus 10.","position":"n\u00e9met nyelv - b\u00e1rmely szakos tan\u00e1r","publisher":"Balassagyarmati Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Endrefalva","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1panZjNnpndmQw","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ijvc6zgvd0","id":"ijvc6zgvd0","rType":"kozig_2","title":"n\u00e9met nyelv - b\u00e1rmely szakos tan\u00e1r - N\u00f3gr\u00e1d megye , Endrefalva","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1panZjNnpndmQw","subPage":"ijvc6zgvd0-kozig-2-nemet-nyelv-barmely-szakos-tanar","jumpPageData":"NY5NawIxEIb_ypCzSlxBaI-FngqePAoybsY03Umy5GMhEf97k7W9Dc_7vC_zEIpQsXEk3sUgh2EHmHWONeUIe7kTGzH7aJLxrgnukqWkN0sJXCFeYAu3Fe2DJS4QK04-QkL3R3s939jEbwqt_4GMMaIuGCwmA2d0E4Xu3kemBr7W-1hn71LvMo79sdOKDzq8ZhVY0oVgA59OBbojL9jsVOYu_28gT8gWq099yqgWmZ9lPFa9KNlIOL_8yVejr4N4_gI","publishedTS":1658728800,"last_modified_at":"2022-07-25T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. augusztus 10.","position":"testnevel\u00e9s - b\u00e1rmely szak 619463.","publisher":"Balassagyarmati Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Endrefalva","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1panZjNXFmbWM2","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ijvc5qfmc6","id":"ijvc5qfmc6","rType":"kozig_2","title":"testnevel\u00e9s - b\u00e1rmely szak 619463. - N\u00f3gr\u00e1d megye , Endrefalva","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1panZjNXFmbWM2","subPage":"ijvc5qfmc6-kozig-2-testneveles-barmely-szak-619463","jumpPageData":"NY5Na8MwDIb_ivC5K0m6BrrjoKfBTj0OhhornhfZzvwRiEf_e-2U3sSr53mlfyEJJWtL4k10TdftAZNKIccUoG32YidmF3TUzhYgUoiWFuKv1DR0CvAC121svSFeIWScoG9Pr_1hM9OVdfghX9R3ZAwB1YreYNRwQTuRr_I4MJXgY5v7PDsbq8s41J8-t_ig_OOOBENqJdjB2UpPI_KChY7rXOFnB_KEbDC7WKu0LCv9uwzHv9EMfUn85cFPLmv13YnbHQ","publishedTS":1658728800,"last_modified_at":"2022-07-25T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. augusztus 10.","position":"tan\u00edt\u00f3","publisher":"Balassagyarmati Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Endrefalva","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1panZjNHFkeGo4","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ijvc4qdxj8","id":"ijvc4qdxj8","rType":"kozig_2","title":"tan\u00edt\u00f3 - N\u00f3gr\u00e1d megye , Endrefalva","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1panZjNHFkeGo4","subPage":"ijvc4qdxj8-kozig-2-tanito","jumpPageData":"NY3LCsIwEEV_JWQtJa0i4lJwJbjqUpCxmca0aVLzKDbiv5u0uJrh3jNnPpQjcCU10iOtWFUVBIIILvrgSMkKuqGjcdJLoxPgQd8CY8h9Hu02t-GhpHuiTfUJFDgHYgY7gJekBt2jXdBGYQouy76Po9E-3ypo8t_rahMLiiUnA4oZyYacNbfYgpog0X4eM_x3gOpBDRCNzyrJUyW7qdm9-Ls7pMTWK9-bKMW9ot8f","publishedTS":1658728800,"last_modified_at":"2022-07-25T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. augusztus 19.","position":"\u00f3vodapedag\u00f3gus 602250.","publisher":"Endrefalvai Napsug\u00e1r \u00d3voda","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Endrefalva","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pZ2NhNmVkY2Y5","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=igca6edcf9","id":"igca6edcf9","rType":"kozig_2","title":"\u00f3vodapedag\u00f3gus 602250. - N\u00f3gr\u00e1d megye , Endrefalva","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pZ2NhNmVkY2Y5","subPage":"igca6edcf9-kozig-2-ovodapedagogus-602250","jumpPageData":"Rc3LCoMwEAXQXwlZF4mWCnbfVcFVl4UydcY0GE3IQ9DSf2-Mha6GzJx78-ZIgFpNxM-8ElVVMIgy-jVEz8qm4AdujVdBmSmBexSiP84GwRKC3J9JszolTyLr-NTKv8glfpnQUQ96BsVasD7mBJWObRNz0RbR0G3ft78-tytkI8mF2IH9e5IOi93wNeN6BT2AHmE1IaSjwnRSsoOasOubtHG33Q9mVfJR8c8X","publishedTS":1658210400,"last_modified_at":"2022-07-19T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. augusztus 19.","position":"pedag\u00f3giai asszisztens","publisher":"Endrefalvai Napsug\u00e1r \u00d3voda","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Endrefalva","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pamNjNWlkN2oy","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ijcc5id7j2","id":"ijcc5id7j2","rType":"kozig_2","title":"pedag\u00f3giai asszisztens - N\u00f3gr\u00e1d megye , Endrefalva","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pamNjNWlkN2oy","subPage":"ijcc5id7j2-kozig-2-pedagogiai-asszisztens","jumpPageData":"Rc1NC8IwDAbgv1J6HmPrUNG7J8GTR0HiktXMuo5-CFb877YqeArkfd7kKZEADU8kN1I1StUCoo4-hehFu65lJWfrObCdMpgJQR9j0wydZmAB3ifOliZfYDwb9hdyWW4ndDSAuWe1h9nHT41aJ8rE7m4RSsVAXz7vf0fdV6G4kX6QqMT_TtbhMRe8--BlAnMFc4NkQ8ghY4547PsF42pUeeMOX3-1ifVJydcb","publishedTS":1658210400,"last_modified_at":"2022-07-19T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. augusztus 16.","position":"falugondnok","publisher":"S\u00e1g\u00fajfalu K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , S\u00e1g\u00fajfalu","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pam5hMnBsN2gz","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ijna2pl7h3","id":"ijna2pl7h3","rType":"kozig_2","title":"falugondnok - N\u00f3gr\u00e1d megye , S\u00e1g\u00fajfalu","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pam5hMnBsN2gz","subPage":"ijna2pl7h3-kozig-2-falugondnok","jumpPageData":"bY7NCsIwEIRfJeRcSptCRV9B8KJHQVaTpmnSTcnPoRHf3aTFm6dh95uZ3TflArhRKOiJsoaxmkCU0acQPWn7mlZ0sV4FZTEbBjBRWuRodQHxaZQfhcvkeo9NI1pZZICpGMl5G_rkN3aUpCjvUVs373ZcEwQoVQZe5YPLFumk2zkns5CrIBX5059jYV1K6ncIjAYzQ7IhZKh4RmpCYIs5jF3euNvu1zYp-WD08wU","publishedTS":1659333600,"last_modified_at":"2022-08-01T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. augusztus 19.","position":"Git\u00e1rtan\u00e1r","publisher":"Salg\u00f3tarj\u00e1ni Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pamNqMHpzM2U1","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ijcj0zs3e5","id":"ijcj0zs3e5","rType":"kozig_2","title":"Git\u00e1rtan\u00e1r - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pamNqMHpzM2U1","subPage":"ijcj0zs3e5-kozig-2-gitartanar","jumpPageData":"bY5BCsIwEEWvErIWiS0KegEXghu7FGRsxzhtmpRksjDi3U2s7tx95r_3mafsEDpDFuVOVqqqlgKijiFxDGK1XcqFnFwgJmczsCc-R6Vw5RnsNxUiXg2FO_qMnMDo0txqBt_PjCXRgB3Qf4rWIJM4fPImTc5ymTDQlheOs6v9bHZiRP1AsRB_d7PIj6l4vzkwA5gRkuOySl2uqG97lUKN63zxzcwPLpG-VPL1Bg","publishedTS":1658469600,"last_modified_at":"2022-07-22T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. augusztus 19.","position":"N\u00e9pt\u00e1nctan\u00e1r 619271.","publisher":"Salg\u00f3tarj\u00e1ni Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1panZhOXJrNWo4","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ijva9rk5j8","id":"ijva9rk5j8","rType":"kozig_2","title":"N\u00e9pt\u00e1nctan\u00e1r 619271. - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1panZhOXJrNWo4","subPage":"ijva9rk5j8-kozig-2-neptanctanar-619271","jumpPageData":"bY3LDoIwEEV_penaECjxgb9g4kaWJmaEsQ6UlpSpiRj_3QK6czU3M_ececkaoTZkUe6lSpVKBAQdhpHDILIikSvZu4GYnI2F4zmkKRY9zzOzFYNdohebrFDbbAbC1dBwRx-JExg9NW45g2--GIkSbIt-PlQGmcRhzpuxd5YnhYEKfw9vufYLWYsO9RPFSvz1RpCf_cT9dGBaMB2Mjicr1fFEzQMK366bXdz4cum3biR9UfL9AQ","publishedTS":1658469600,"last_modified_at":"2022-07-22T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. augusztus 19.","position":"Zongoratan\u00e1r","publisher":"Salg\u00f3tarj\u00e1ni Tanker\u00fcleti K\u00f6zpont","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1panZhOXAxbmoz","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ijva9p1nj3","id":"ijva9p1nj3","rType":"kozig_2","title":"Zongoratan\u00e1r - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1panZhOXAxbmoz","subPage":"ijva9p1nj3-kozig-2-zongoratanar","jumpPageData":"bY3LCsIwEEV_JWQtpQ8Q6i8IbuxKBBmbGKdNk5CH0Ij_btLgzl2Yc8_JmzIOTKLi9EDbum0rAkEEF31wpOkruqNGO_SoVRpctBLaggd1DXXNG5txuEt0T24TP4MUmTw6D3YqG4VkADVzu4FRco_kuL330Wjlc0LCmP8_FVfYYjKycLFysiN_u0n0q8neLwdyBrlA1D5XkSWE0wt606ipSxc7lP2sI4pbSz9f","publishedTS":1658469600,"last_modified_at":"2022-07-22T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. augusztus 23.","position":"PSZICHOL\u00d3GUS 621290.","publisher":"Orsz\u00e1gos Gyermekv\u00e9delmi Szakszolg\u00e1lat","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pam5lMHdneWo5","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ijne0wgyj9","id":"ijne0wgyj9","rType":"kozig_2","title":"PSZICHOL\u00d3GUS 621290. - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pam5lMHdneWo5","subPage":"ijne0wgyj9-kozig-2-pszichologus-621290","jumpPageData":"JY5Ni8IwFEX_SshaJKYg1K0LZ1BUqG5kQN5MnjFt2kg-lGbwv5s023vOvdx_KhCEVgPSFeWM8zmBIIOLPjjCqzmd0YdxyiszJOHYXL7XX4fdT2BMVJtzQ5Z8wWs2aeFXK3dHm7yDdTE7uJDGkc2ItsfuOSW1QN0r0kToXDRaFk2DzxMa_vKPfQ5vlbQFCtKjHJHMSAOlcKs82LbQIRX9-Mi97cSWEXQHuodofF5VIiHVDshecmzrlNhT8TsTlbxy-v4A","publishedTS":1659333600,"last_modified_at":"2022-08-01T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. augusztus 31.","position":"hat\u00f3s\u00e1gi \u00e1llatorvos","publisher":"N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6ztisztvisel\u0151","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pZzNiMG9nY2E2","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ig3b0ogca6","id":"ig3b0ogca6","rType":"kozig_1","title":"hat\u00f3s\u00e1gi \u00e1llatorvos - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pZzNiMG9nY2E2","subPage":"ig3b0ogca6-kozig-1-hatosagi-allatorvos","jumpPageData":"bY7LDoIwEEV_pemaEAqRhb9AdKNLEzPQsYxWSvogAeO_21qXrmZy7zmTeXGJIDVNyPe8ruq6ZBBUcJsPjjWi5AWfjSNPZorACP4SqurWuDRQKGJ50Rq8sYtxiQ-9JjeijcIx48pmTLIDqhWJdcY-czStIy3gQSdTw4D_rGeyWMFOoFXuPNj770AU_Tonr_t27eYp_r-QQx0DsRORIBl7Uk1fGTVAGxN7ztLDbKSugr8_","publishedTS":1654063200,"last_modified_at":"2022-06-01T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. augusztus 31.","position":"szakorvos (csecsem\u0151- \u00e9s gyermek kardiol\u00f3gia, vagy orvosi rehabilit\u00e1ci\u00f3) (e\u00fc szolg\u00e1lati jogviszony) 608322.","publisher":"Szent L\u00e1z\u00e1r Megyei K\u00f3rh\u00e1z","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pZzVmOHJodmc3","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ig5f8rhvg7","id":"ig5f8rhvg7","rType":"kozig_2","title":"szakorvos (csecsem\u0151- \u00e9s gyermek kardiol\u00f3gia, vagy orvosi rehabilit\u00e1ci\u00f3) (e\u00fc szolg\u00e1lati jogviszony) 608322. - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pZzVmOHJodmc3","subPage":"ig5f8rhvg7-kozig-2-szakorvos-csecsemo-es-gyermek-kardiologia-vagy-orvosi-rehabilitacio-eu-szolgalati-jogviszony-608322","jumpPageData":"LY_basMwEER_ZdFTAm7whaRpf6GXl_SxUDa2LG8kW0GSDVbpv3dlBQQrZuasRr-ik9gZmqR4FXVZ1wfAWc0-htlDUx1EIe7WUyA7ccBH1NYt1sOu9ZLP-D2X1bF6Ap6lfPGgVulGqUGj68iaJPeNIixgQbXCBhM4OeCVDIUNq1rKuT3s5HZrwUdrVHYNBoKbVQuxOK17OJXnhoumavPVkB-k426XKKcA75mJeTj4kNyI4C0_4IaHnViDbfr056Ojy1YHY0KggAvmBn0T0N2yOzEY1nvi8spTRKPRjBhtCGxSxxapY392w6KeWXFfOa9tJPVTi79_","publishedTS":1654495200,"last_modified_at":"2022-06-06T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. augusztus 31.","position":"szakorvos (eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1lati jogviszony)","publisher":"Szent L\u00e1z\u00e1r Megyei K\u00f3rh\u00e1z","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pZzVoNHphY2gx","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ig5h4zach1","id":"ig5h4zach1","rType":"kozig_2","title":"szakorvos (eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1lati jogviszony) - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pZzVoNHphY2gx","subPage":"ig5h4zach1-kozig-2-szakorvos-egeszsegugyi-szolgalati-jogviszony","jumpPageData":"LY7ZagMxDEV_RfipgRBmSQvtL2R5SR8LRZ1xPMo4dvASGJX8e-2oT1rOvVf6VaPG0ZLT6kN1TddtALPJkVOO0LcbtVY3HymRd0UQGWcf7j7CizZfuWn0e-QozXM-D2YhiOyt4NZiIrh4c6eydMuq5uUfS3HSoQSeWLsEe9GylAAHbRZNsHsm9mH6x9VrcaifHgWZIGiEa7XAGk4ol899wnAR6ooxLbfqk8g3RjujvSL7lAqksSAyr9OWcZjasgmfop89k_nu1OMP","publishedTS":1654495200,"last_modified_at":"2022-06-06T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. augusztus 31.","position":"\u00e1ltal\u00e1nos orvos (rezidens) (eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1lati jogviszony) 608526.","publisher":"Szent L\u00e1z\u00e1r Megyei K\u00f3rh\u00e1z","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pZzVoM3RsN2Uz","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ig5h3tl7e3","id":"ig5h3tl7e3","rType":"kozig_2","title":"\u00e1ltal\u00e1nos orvos (rezidens) (eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1lati jogviszony) 608526. - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pZzVoM3RsN2Uz","subPage":"ig5h3tl7e3-kozig-2-altalanos-orvos-rezidens-egeszsegugyi-szolgalati-jogviszony-608526","jumpPageData":"LY_LbgIxDEV_xcoKJISGRExbfqGPDV1WqlxiMoaQoDyQJlX_vZnJbGzHx_c6_hWaUFt2JA5CdlJuAbPJsaQcQe22YiPuPnJi7-rAV-462tmEtlXOR_DhUeMqUGFNLq5hRWamL7HEVszv88mMDLF4axYbTAwXbx5cm25cQ98972U_r8w_luNAoe48FnIJ3pqmtBTgncxIDK-zswrDgietxdN0zEdDJjSk4TZJYANHbD84q4ThshxShWm8T7pm2Re0V7Q3LD6lCllXxGY_qGSfSNVO-GzzV1_YfEvx9w8","publishedTS":1654495200,"last_modified_at":"2022-06-06T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. augusztus 31.","position":"cukr\u00e1sz (eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1lati jogviszony)","publisher":"Szent L\u00e1z\u00e1r Megyei K\u00f3rh\u00e1z","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paDdiOGlkNWE0","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ih7b8id5a4","id":"ih7b8id5a4","rType":"kozig_2","title":"cukr\u00e1sz (eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1lati jogviszony) - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paDdiOGlkNWE0","subPage":"ih7b8id5a4-kozig-2-cukrasz-egeszsegugyi-szolgalati-jogviszony","jumpPageData":"LY5JbgIxEEWvUvIqSAj1QMYrJGQDS6SoaBt30cZGHiK1Ue4eu4tVDe__X3UXUqE0ZJX4EF3TdRvApFPIMQXo241Yi5sLFMnZIhjS5I-paVQbMjwpvfTvIQdulvk86JkgZGcYtwYjwcXpXypLO69qZDoZCqPyJXOflY3wxdrMxcNO6VkRfC6JvR8fuHoNDvXZb0b68ZCEa7XAGvbIl899RH9haosxzrfq48iXjGZCc8XsYiyQZEE0vp7eSD7jtmz8gfWTy6R_OvH3Dw","publishedTS":1656914400,"last_modified_at":"2022-07-04T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. augusztus 31.","position":"konyhai kiseg\u00edt\u0151 (eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1lati jogviszony) 615314.","publisher":"Szent L\u00e1z\u00e1r Megyei K\u00f3rh\u00e1z","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paDdiN29mM2o1","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ih7b7of3j5","id":"ih7b7of3j5","rType":"kozig_2","title":"konyhai kiseg\u00edt\u0151 (eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1lati jogviszony) 615314. - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paDdiN29mM2o1","subPage":"ih7b7of3j5-kozig-2-konyhai-kisegito-egeszsegugyi-szolgalati-jogviszony-615314","jumpPageData":"LY_LbsMgEEV_ZcSqlaLImDpR-wt9bNJlpYoEjMcmEPGoBFX_vdiT1cA9c2bglyktlUWn2Qvru77fg8wmx5pyBMH3bMduPmJC71rD4l2ZJMKCUZuv3HVapVb4wOHhHjzHGumw3ceLKQixekuYW5kQZm9-sIWuPMKBD4I_bYvy2WKcdGibTlW7BG_kVCoB3rUpGuF1myzCdMera-Vl_cIHIRMIKbiuCuzgJOkFo0gyzERdE1O5rR6NPFRpF2mvsvqUGkTVEE7H89GPYh5aEj6pf_EVzXfP_v4B","publishedTS":1656914400,"last_modified_at":"2022-07-04T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. augusztus 31.","position":"szak\u00e1cs (eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1lati jogviszony)","publisher":"Szent L\u00e1z\u00e1r Megyei K\u00f3rh\u00e1z","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paDdiM3dqYmc4","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ih7b3wjbg8","id":"ih7b3wjbg8","rType":"kozig_2","title":"szak\u00e1cs (eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szolg\u00e1lati jogviszony) - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paDdiM3dqYmc4","subPage":"ih7b3wjbg8-kozig-2-szakacs-egeszsegugyi-szolgalati-jogviszony","jumpPageData":"LY5JbsMwDEWvQmjVAkHgAeh0hQ6bdFmgoG1Fpq1IgSi1sIrevZLZFYf3_yd_1KRxsuS0elJd03VHwGQS55gY-vaoDurqmSJ5VwSccf1ITaPbkeFGm71_5MzS7PN5NBsBZ28FtxYjweLNF5Wl225rZBos8axDyTxl7SK8iDZLCfCqzaYJnvfEPsz_uHotjvXZN0EmCJrgUi1wgBPK5XMfMSxCXTHG7Vp9EnmX0a5oL5h9jAXSVBDN90P_vQzmoWzCu-hXn8l8dur3Dw","publishedTS":1656914400,"last_modified_at":"2022-07-04T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. szeptember 30.","position":"Feln\u0151tt h\u00e1ziorvos 610258.","publisher":"Salg\u00f3tarj\u00e1n \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi-Szoci\u00e1lis K\u00f6zpontja","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paHhpMG9sN2Ix","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ihxi0ol7b1","id":"ihxi0ol7b1","rType":"kozig_2","title":"Feln\u0151tt h\u00e1ziorvos 610258. - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paHhpMG9sN2Ix","subPage":"ihxi0ol7b1-kozig-2-felnott-haziorvos-610258","jumpPageData":"bY-9bsMwDIRfhdCcBJKCpD97uhTIkowFCtlmZSayaEhKUavou1e2mq0TCd59R_JbdGg6Rx7Fs9BS6w3EjGPCocEAW7kRKzFypETsi-MFnX-7SbVTKUFfOokqE4dPjrBXUu8eF-DWOIo9hkKcjLOz72ObTLhUwsNSnyKcaxNirRbhYP-0fJ8tdGsnWp8yt1QjSj68Lso-j-zTxcx7nWnnP451oQ3V28GAdkJYwb_HFDBN48zdA427GjeYzCkVkboiUf9Fkt1Do8oknKv_ypnsuxY_vw","publishedTS":1655445600,"last_modified_at":"2022-06-17T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. szeptember 30.","position":"Feln\u0151tt h\u00e1ziorvos","publisher":"Salg\u00f3tarj\u00e1n \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi-Szoci\u00e1lis K\u00f6zpontja","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paHhqNmVzYmk0","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ihxj6esbi4","id":"ihxj6esbi4","rType":"kozig_2","title":"Feln\u0151tt h\u00e1ziorvos - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paHhqNmVzYmk0","subPage":"ihxj6esbi4-kozig-2-felnott-haziorvos","jumpPageData":"bY5Bb8IwDIX_ipUzoLYwJLjDBYkLHJGmtPVSlzSpEoPWTPvvSxq47WTL73vv-Ue0KFtNBsVeVEVVrcAHHBmHGh2si5VYiNF6YrImEkfU5vYoyo-SGbq4FVgGsu5pfQIftSbfoYvkRWqV9K81S9dn0sA8dx6ueXE-T4VwUC8tvG-zu1ETLS_BNpQjYj6cZmUbRmu4l6lXyyb9f86FymW2hQHVhLCAf5-JRp7G5HsHSn2XepDBMkeR2ihR991v0de0iRd3zfzdBlKflfj9Aw","publishedTS":1655445600,"last_modified_at":"2022-06-17T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. szeptember 30.","position":"H\u00e1zi gyermekorvos 610294.","publisher":"Salg\u00f3tarj\u00e1n \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi-Szoci\u00e1lis K\u00f6zpontja","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paHhqNXJkdmg1","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ihxj5rdvh5","id":"ihxj5rdvh5","rType":"kozig_2","title":"H\u00e1zi gyermekorvos 610294. - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paHhqNXJkdmg1","subPage":"ihxj5rdvh5-kozig-2-hazi-gyermekorvos-610294","jumpPageData":"bY9Pa8MwDMW_ivC5K677B7r7YDDYpT0WihurjhInDrJbGo999znxeutJQu_3nqQfYVAbRz2Kd6GkUksICYeI3QUZ1nIpFmLwgSL5PhOfp5uUuEoEdkTusPV89wF2K6n2m5m9XRyFGjnDB-3sxF_XUXNTnD3MdR_gWBoOpVqED_uvpedsdld2pLdD8hWViJwPX7OyS4PvY6OnvU5X0wvfZaHlwhroMF8KC3h5TDbGcZh8z0DtWu06nXyMWSSTJaofzZbNvd7mCR8L3_pE9qzE7x8","publishedTS":1655445600,"last_modified_at":"2022-06-17T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. szeptember 30.","position":"H\u00e1zi gyermekorvos","publisher":"Salg\u00f3tarj\u00e1n \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi-Szoci\u00e1lis K\u00f6zpontja","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paHhqM3RzN2Q4","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ihxj3ts7d8","id":"ihxj3ts7d8","rType":"kozig_2","title":"H\u00e1zi gyermekorvos - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paHhqM3RzN2Q4","subPage":"ihxj3ts7d8-kozig-2-hazi-gyermekorvos","jumpPageData":"bY7NCsIwEIRfZclZpbbg310QBC_1KEhs1rht2pQkio347iaN3jztsvPN7LyYQC4Udcg2LM_yfAbWY--wvaCBIpuxCeu1JUe6C8TudM8ynHsCOaBpsdHmoW1k7hdF9oYmQCVXMnLXwnFTJ0cH41xbOKbF2DQlwlZ-Nf-7je5KDjQtva4oRYR82I_Kwve6czWPfxWvYvVDeihNYgW0GBrCBP6WCUY39NH3C-Sq4arlXjsXRBJBotuzLpxdilW4mGPiG-1JnnP2_gA","publishedTS":1655445600,"last_modified_at":"2022-06-17T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. szeptember 30.","position":"H\u00e1zi gyermekorvos 610324.","publisher":"Salg\u00f3tarj\u00e1n \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi-Szoci\u00e1lis K\u00f6zpontja","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paHhqMXFkeWE1","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ihxj1qdya5","id":"ihxj1qdya5","rType":"kozig_2","title":"H\u00e1zi gyermekorvos 610324. - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paHhqMXFkeWE1","subPage":"ihxj1qdya5-kozig-2-hazi-gyermekorvos-610324","jumpPageData":"bY9Ba8MwDIX_ivC5LY6zFrb7YDDYpT0WihprrhInzmx3NC7773Pi9baThN73nqS70ITa8kDiRSip1AZCojFSfyYPtdyIlRhd4MhuyMTb8SolVYnBTOR76pz_dgF2lazV08Jez5bDhXyG92jNzH_WEX1bnAMs9TnAoTQ-lGoIXs2flh6zxd2Yidf75BouETkf3hdll0Y3xBbnvRab-YWPstD4wmroKV8KK_j3mGyM0zj7HoFoO7Q9JhdjFllniS-3tvrSE27zxB8K37nE5qTEzy8","publishedTS":1655445600,"last_modified_at":"2022-06-17T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. szeptember 30.","position":"H\u00e1zi gyermekorvos","publisher":"Salg\u00f3tarj\u00e1n \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi-Szoci\u00e1lis K\u00f6zpontja","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paHhqMG9qN2Iw","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ihxj0oj7b0","id":"ihxj0oj7b0","rType":"kozig_2","title":"H\u00e1zi gyermekorvos - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paHhqMG9qN2Iw","subPage":"ihxj0oj7b0-kozig-2-hazi-gyermekorvos","jumpPageData":"bY5Ba8MwDIX_ivC5K14KLdt9MBjskhwHxUlUV4ljBdsdi0v_e-14vfUkofe9p3cVParekEXxLipZVVvwEeeAU4sOdnIrNmJmT4HYJuLz5yIlvkYCvaCbcGT3yz4zl9aQP6NLUK2MztxpF5QbisPCOt88NGVxvkyN8KH_tfi4re5OL_RSR-6oRKR8-FqVfZzZhkHlv0Z1ufp3eahdYXuYMDWEDTwtk4xhmbPvEajMqMykIoeQROqTROe_QfJwaGW6uKbwI0fSx0rc7g","publishedTS":1655445600,"last_modified_at":"2022-06-17T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. szeptember 30.","position":"H\u00e1zi gyermekorvos 610342.","publisher":"Salg\u00f3tarj\u00e1n \u00e9s T\u00e9rs\u00e9ge Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi-Szoci\u00e1lis K\u00f6zpontja","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6zalkalmazott","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paGNhOWVmM2k3","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ihca9ef3i7","id":"ihca9ef3i7","rType":"kozig_2","title":"H\u00e1zi gyermekorvos 610342. - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1paGNhOWVmM2k3","subPage":"ihca9ef3i7-kozig-2-hazi-gyermekorvos-610342","jumpPageData":"bY9By8IwDIb_SuhZpXai6F344AMvehQkbrHGdetoq7CK_91u1ZunhLzP-yZ5ioqwMtyS2AgllZqBj9QFas7koJAzMRGd9RzYton4O96lpHlk0D25hmrrHtbDci6LhRrZ-9mwv5JL8B6NHvhLEdDdsrOFsa49HHLjfK6aYKs_WvzORnepe57uoy05R6R8-B-VZexsG2447DVYDi_s8kLtMltBQ-lSmMDPY5Ix9N3g-waiqdE0GG0ISeQqSXwtcU2Xgldp4g6Zr21kfVLi9QY","publishedTS":1655445600,"last_modified_at":"2022-06-17T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. okt\u00f3ber 31.","position":"k\u00e9relemkezel\u00e9si szakreferens","publisher":"N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6ztisztvisel\u0151","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pZ25oNXFsYmc5","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=ignh5qlbg9","id":"ignh5qlbg9","rType":"kozig_1","title":"k\u00e9relemkezel\u00e9si szakreferens - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pZ25oNXFsYmc5","subPage":"ignh5qlbg9-kozig-1-kerelemkezelesi-szakreferens","jumpPageData":"bY5BDsIgEEWvQlgbU2o00SsY3ejSxFA70hEKOtAmxXh3obh0Of_99zNv3oJsDVrgO15Xdb1kTofLUFX3VQPEVmLJF_zpPAZ0NnV0ZrAlMNBriGDK7ZH5KDXBHQisz87QGPQdUJKOZVDRXBYtO4CaANneUV8iO3U4yiBNNo28wT-rzxZbsJM0qrAg6fEbSGKYntnbz2wTA_oYRvTzj2ItUgPbxFHZbv0yjdqmhM5F0i6iugr--QI","publishedTS":1653372000,"last_modified_at":"2022-05-24T08:00:00+02:00"},{"deadline":"2022. okt\u00f3ber 31.","position":"helysz\u00edni ellen\u0151r 605317.","publisher":"N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal","place":"N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","type":"K\u00f6ztisztvisel\u0151","image":"/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pZ25pOHdhM2Yy","link":"https://kozigallas.gov.hu/pages/jobviewer.aspx?ID=igni8wa3f2","id":"igni8wa3f2","rType":"kozig_1","title":"helysz\u00edni ellen\u0151r 605317. - N\u00f3gr\u00e1d megye , Salg\u00f3tarj\u00e1n","thumbnail":"https://api.karancssag.info/capture/aHR0cHM6Ly9rb3ppZ2FsbGFzLmdvdi5odS9wYWdlcy9qb2J2aWV3ZXIuYXNweD9JRD1pZ25pOHdhM2Yy","subPage":"igni8wa3f2-kozig-1-helyszini-ellenor-605317","jumpPageData":"bc7BDoIwDAbgV1l2NoRBUOMrEL3o0cRMV0elbGQbGjC-u4N59Nj-_9f0zRVIRWiA73iRF0XGbBvOQ57fyys4VoqMr3hvPQa0JnYaoNFPcwGUQQZEYOIkKuHYOq9KsVnAcCX0DbgoDumadgsSiu1Bj4Cstq5LKzM2-JRB0ixJ3uCf6mbFVuwoSacsSPf4HYgwjP3s6iVbTwH9FJ7ogdJ3sYEq5qgNbl-yvBdx404JtXZCfRH88wU","publishedTS":1653372000,"last_modified_at":"2022-05-24T08:00:00+02:00"}]}