{
    "order": [
        "21321",
        "20914",
        "20040",
        "18625",
        "17927",
        "17799",
        "17541",
        "14836",
        "14892",
        "14467",
        "14139",
        "13968",
        "13651",
        "13537",
        "13419",
        "13321",
        "13291",
        "13031",
        "12859",
        "12996",
        "12932",
        "12828",
        "12366",
        "12096",
        "11687",
        "11446",
        "10779"
    ],
    "request": {
        "21321": {
            "info_request": {
                "id": 21321,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_22",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022. j\u00fanius 28-t\u00f3l",
                "created_at": "2022-11-15T14:28:49.471+01:00",
                "updated_at": "2022-11-25T10:04:44.806+01:00",
                "described_state": "partially_successful",
                "display_status": "R\u00e9szben teljes\u00edtette",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 15669,
                "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [],
                "info": {
                    "requests_count": 10,
                    "requests_successful_count": 5,
                    "requests_not_held_count": 0,
                    "requests_overdue_count": 4,
                    "requests_visible_classified_count": 10
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "89905": {
                    "id": 89905,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2022-11-25T10:06:26.522+01:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 29603,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt K\u00f6zs\u00e9gi \u00d6nkorm\u00e1nyzat Karancss\u00e1g! \r\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m a t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1st!\r\n\n\u00dcdv\u00f6zlettel: \r\n\nT\u00f3th G\u00e1bor",
                    "info_request": {
                        "id": 21321,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_22",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022. j\u00fanius 28-t\u00f3l",
                        "created_at": "2022-11-15T14:28:49.471+01:00",
                        "updated_at": "2022-11-25T10:04:44.806+01:00",
                        "described_state": "partially_successful",
                        "display_status": "R\u00e9szben teljes\u00edtette",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "89900": {
                    "id": 89900,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2022-11-25T09:30:14.685+01:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "partially_successful",
                    "last_described_at": "2022-11-25T10:04:44.900+01:00",
                    "incoming_message_id": 29996,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "R\u00e9szben teljes\u00edtette",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f3th G\u00e1bor!\n\nKarancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9gi \u00d6nkorm\u00e1nyzat K\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclet\u00e9nek jegyz\u0151k\u00f6nyvei \n2022. december 1-ig felt\u00f6lt\u00e9sre ker\u00fclnek, addig sz\u00edves t\u00fcre...",
                    "info_request": {
                        "id": 21321,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_22",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022. j\u00fanius 28-t\u00f3l",
                        "created_at": "2022-11-15T14:28:49.471+01:00",
                        "updated_at": "2022-11-25T10:04:44.806+01:00",
                        "described_state": "partially_successful",
                        "display_status": "R\u00e9szben teljes\u00edtette",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "89497": {
                    "id": 89497,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2022-11-15T14:28:49.581+01:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2022-11-15T14:28:49.735+01:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 29522,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXI...",
                    "info_request": {
                        "id": 21321,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_22",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022. j\u00fanius 28-t\u00f3l",
                        "created_at": "2022-11-15T14:28:49.471+01:00",
                        "updated_at": "2022-11-25T10:04:44.806+01:00",
                        "described_state": "partially_successful",
                        "display_status": "R\u00e9szben teljes\u00edtette",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "20914": {
            "info_request": {
                "id": 20914,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_21",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022. m\u00e1rcius 3-t\u00f3l",
                "created_at": "2022-08-19T14:14:46.954+02:00",
                "updated_at": "2022-09-02T17:06:20.466+02:00",
                "described_state": "successful",
                "display_status": "Sikeres",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 15669,
                "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [],
                "info": {
                    "requests_count": 10,
                    "requests_successful_count": 5,
                    "requests_not_held_count": 0,
                    "requests_overdue_count": 4,
                    "requests_visible_classified_count": 10
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "85910": {
                    "id": 85910,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2022-09-02T17:07:12.429+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 29041,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt K\u00f6zs\u00e9gi \u00d6nkorm\u00e1nyzat Karancss\u00e1g! \r\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m a t\u00e1j\u00e9koztat\u00e1st!\r\n\n\u00dcdv\u00f6zlettel: \r\n\nT\u00f3th G\u00e1bor",
                    "info_request": {
                        "id": 20914,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_21",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022. m\u00e1rcius 3-t\u00f3l",
                        "created_at": "2022-08-19T14:14:46.954+02:00",
                        "updated_at": "2022-09-02T17:06:20.466+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "85903": {
                    "id": 85903,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2022-09-02T12:26:08.356+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "successful",
                    "last_described_at": "2022-09-02T17:06:20.517+02:00",
                    "incoming_message_id": 29391,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Sikeres",
                    "snippet": "Tisztelt C\u00edm!\n\nT\u00e1j\u00e9koztatjuk, hogy az \u00f6nkorm\u00e1nyzat \u00e1ltal k\u00e9sz\u00edtett jegyz\u0151k\u00f6nyvek a \nKarancss\u00e1g telep\u00fcl\u00e9sport\u00e1lra felt\u00f6lt\u00e9sre ker\u00fcltek.\n\nTisztelettel:...",
                    "info_request": {
                        "id": 20914,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_21",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022. m\u00e1rcius 3-t\u00f3l",
                        "created_at": "2022-08-19T14:14:46.954+02:00",
                        "updated_at": "2022-09-02T17:06:20.466+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "85408": {
                    "id": 85408,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2022-08-19T14:14:47.174+02:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2022-08-19T14:14:47.366+02:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 28967,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXI...",
                    "info_request": {
                        "id": 20914,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_21",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2022. m\u00e1rcius 3-t\u00f3l",
                        "created_at": "2022-08-19T14:14:46.954+02:00",
                        "updated_at": "2022-09-02T17:06:20.466+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "20040": {
            "info_request": {
                "id": 20040,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_20",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2021. december 21-t\u0151l",
                "created_at": "2022-04-21T08:10:04.952+02:00",
                "updated_at": "2022-04-28T12:54:36.494+02:00",
                "described_state": "successful",
                "display_status": "Sikeres",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 15669,
                "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [],
                "info": {
                    "requests_count": 10,
                    "requests_successful_count": 5,
                    "requests_not_held_count": 0,
                    "requests_overdue_count": 4,
                    "requests_visible_classified_count": 10
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "79526": {
                    "id": 79526,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2022-04-28T13:08:33.008+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 27835,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt K\u00f6zs\u00e9gi \u00d6nkorm\u00e1nyzat Karancss\u00e1g! \r\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m az inform\u00e1ci\u00f3t! Adatig\u00e9nyl\u00e9sem id\u0151pontj\u00e1ban m\u00e9g nem \u00e1lltak rendelkez\u00e9sre az ig\u00e9nyelt jegyz\u0151k\u00f6nyve...",
                    "info_request": {
                        "id": 20040,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_20",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2021. december 21-t\u0151l",
                        "created_at": "2022-04-21T08:10:04.952+02:00",
                        "updated_at": "2022-04-28T12:54:36.494+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "79524": {
                    "id": 79524,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2022-04-28T12:39:51.562+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "successful",
                    "last_described_at": "2022-04-28T12:54:36.560+02:00",
                    "incoming_message_id": 28390,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Sikeres",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f3th G\u00e1bor!\n\nT\u00e1j\u00e9koztatom, hogy az \u00d6n \u00e1ltal ig\u00e9nyelt jegyz\u0151k\u00f6nyvek felt\u00f6lt\u00e9se \nfolyamatos a karancssag.asp.lgov.hu oldalra. A 2022. \u00e9vi jegyz\u0151...",
                    "info_request": {
                        "id": 20040,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_20",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2021. december 21-t\u0151l",
                        "created_at": "2022-04-21T08:10:04.952+02:00",
                        "updated_at": "2022-04-28T12:54:36.494+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "79164": {
                    "id": 79164,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2022-04-21T08:10:05.207+02:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2022-04-21T08:10:05.467+02:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 27793,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXI...",
                    "info_request": {
                        "id": 20040,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_20",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2021. december 21-t\u0151l",
                        "created_at": "2022-04-21T08:10:04.952+02:00",
                        "updated_at": "2022-04-28T12:54:36.494+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "18625": {
            "info_request": {
                "id": 18625,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_19",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020. okt\u00f3ber 19-t\u0151l",
                "created_at": "2021-08-03T09:14:27.797+02:00",
                "updated_at": "2021-10-18T07:45:42.066+02:00",
                "described_state": "partially_successful",
                "display_status": "R\u00e9szben teljes\u00edtette",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 15669,
                "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [],
                "info": {
                    "requests_count": 10,
                    "requests_successful_count": 5,
                    "requests_not_held_count": 0,
                    "requests_overdue_count": 4,
                    "requests_visible_classified_count": 10
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "72952": {
                    "id": 72952,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2021-10-07T12:19:35.943+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "partially_successful",
                    "last_described_at": "2021-10-18T07:45:42.095+02:00",
                    "incoming_message_id": 26979,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "R\u00e9szben teljes\u00edtette",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f3th G\u00e1bor!\n\nK\u00f6z\u00e9rdek\u0171 adatig\u00e9nyl\u00e9s\u00e9nek teljes\u00edt\u00e9se a jegyz\u0151k\u00f6nyvek telep\u00fcl\u00e9si \nport\u00e1lra t\u00f6rt\u00e9n\u0151 felt\u00f6lt\u00e9s\u00e9vel folyamatban van.\n\nTisztelettel:...",
                    "info_request": {
                        "id": 18625,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_19",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020. okt\u00f3ber 19-t\u0151l",
                        "created_at": "2021-08-03T09:14:27.797+02:00",
                        "updated_at": "2021-10-18T07:45:42.066+02:00",
                        "described_state": "partially_successful",
                        "display_status": "R\u00e9szben teljes\u00edtette",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "72413": {
                    "id": 72413,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2021-09-13T15:03:03.519+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 26311,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal! \r\n\n2021.08.03-\u00e1n kelt, \"Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020. okt\u00f3ber 19-t...",
                    "info_request": {
                        "id": 18625,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_19",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020. okt\u00f3ber 19-t\u0151l",
                        "created_at": "2021-08-03T09:14:27.797+02:00",
                        "updated_at": "2021-10-18T07:45:42.066+02:00",
                        "described_state": "partially_successful",
                        "display_status": "R\u00e9szben teljes\u00edtette",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "71622": {
                    "id": 71622,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2021-08-03T09:14:27.931+02:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2021-08-03T09:14:27.980+02:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 26042,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt S\u00e1g\u00fajfalui K\u00f6z\u00f6s \u00d6nkorm\u00e1nyzati hivatal Karancss\u00e1gi Kirendelts\u00e9ge!\r\nTisztelt Jegyz\u0151 \u00dar!\r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3...",
                    "info_request": {
                        "id": 18625,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_19",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2020. okt\u00f3ber 19-t\u0151l",
                        "created_at": "2021-08-03T09:14:27.797+02:00",
                        "updated_at": "2021-10-18T07:45:42.066+02:00",
                        "described_state": "partially_successful",
                        "display_status": "R\u00e9szben teljes\u00edtette",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "17927": {
            "info_request": {
                "id": 17927,
                "url_title": "nograd_megye_maszkviseles_2",
                "title": "N\u00f3gr\u00e1d megye, maszkvisel\u00e9s",
                "created_at": "2021-04-15T18:04:49.489+02:00",
                "updated_at": "2021-05-04T16:53:12.736+02:00",
                "described_state": "successful",
                "display_status": "Sikeres",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 22593,
                "url_name": "nograd_megyei_rendor_fokapitanysag",
                "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-06-07T08:49:04.969+02:00",
                "updated_at": "2021-05-04T16:53:12.749+02:00",
                "home_page": "http://www.police.hu/nograd",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [
                    [
                        "rend",
                        null
                    ]
                ],
                "info": {
                    "requests_count": 6,
                    "requests_successful_count": 6,
                    "requests_not_held_count": 0,
                    "requests_overdue_count": 0,
                    "requests_visible_classified_count": 6
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "69202": {
                    "id": 69202,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2021-05-04T16:56:23.556+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 25400,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt N\u00f3gr\u00e1d Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g! \r\n\nV\u00e1laszukat k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m!\r\n\nKelt: 2021. m\u00e1jus  4.\r\n\n\u00dcdv\u00f6zlettel: \r\n\nT\u00f3th G\u00e1bor",
                    "info_request": {
                        "id": 17927,
                        "url_title": "nograd_megye_maszkviseles_2",
                        "title": "N\u00f3gr\u00e1d megye, maszkvisel\u00e9s",
                        "created_at": "2021-04-15T18:04:49.489+02:00",
                        "updated_at": "2021-05-04T16:53:12.736+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 22593,
                        "url_name": "nograd_megyei_rendor_fokapitanysag",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-06-07T08:49:04.969+02:00",
                        "updated_at": "2021-05-04T16:53:12.749+02:00",
                        "home_page": "http://www.police.hu/nograd",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "rend",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 6,
                            "requests_successful_count": 6,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 0,
                            "requests_visible_classified_count": 6
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "69196": {
                    "id": 69196,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2021-05-04T15:57:11.414+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "successful",
                    "last_described_at": "2021-05-04T16:53:12.767+02:00",
                    "incoming_message_id": 25516,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Sikeres",
                    "snippet": "Tisztelt C\u00edmzett!\nA(z) N\u00f3gr\u00e1d Megyei Rend\u0151r-F\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g a mell\u00e9kelt k\u00fcldem\u00e9nyt adta fel az \u00d6n r\u00e9sz\u00e9re.\n\nN\u00d3GR\u00c1D MEGYEI REND\u0150R-F\u0150KAPIT\u00c1NYS\u00c1G\nSz\u00e1m: 1200...",
                    "info_request": {
                        "id": 17927,
                        "url_title": "nograd_megye_maszkviseles_2",
                        "title": "N\u00f3gr\u00e1d megye, maszkvisel\u00e9s",
                        "created_at": "2021-04-15T18:04:49.489+02:00",
                        "updated_at": "2021-05-04T16:53:12.736+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 22593,
                        "url_name": "nograd_megyei_rendor_fokapitanysag",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-06-07T08:49:04.969+02:00",
                        "updated_at": "2021-05-04T16:53:12.749+02:00",
                        "home_page": "http://www.police.hu/nograd",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "rend",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 6,
                            "requests_successful_count": 6,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 0,
                            "requests_visible_classified_count": 6
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "69069": {
                    "id": 69069,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2021-04-30T13:03:57.573+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2021-04-30T13:38:17.608+02:00",
                    "incoming_message_id": 25463,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "V\u00e1laszra v\u00e1r",
                    "snippet": "Tisztelt C\u00edmzett!\nA(z) N\u00f3gr\u00e1d Megyei Rend\u0151r-F\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g a mell\u00e9kelt k\u00fcldem\u00e9nyt adta fel az \u00d6n r\u00e9sz\u00e9re.\n\nN\u00d3GR\u00c1D MEGYEI REND\u0150R-F\u0150KAPIT\u00c1NYS\u00c1G\nSz\u00e1m: 1200...",
                    "info_request": {
                        "id": 17927,
                        "url_title": "nograd_megye_maszkviseles_2",
                        "title": "N\u00f3gr\u00e1d megye, maszkvisel\u00e9s",
                        "created_at": "2021-04-15T18:04:49.489+02:00",
                        "updated_at": "2021-05-04T16:53:12.736+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 22593,
                        "url_name": "nograd_megyei_rendor_fokapitanysag",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-06-07T08:49:04.969+02:00",
                        "updated_at": "2021-05-04T16:53:12.749+02:00",
                        "home_page": "http://www.police.hu/nograd",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "rend",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 6,
                            "requests_successful_count": 6,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 0,
                            "requests_visible_classified_count": 6
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "68323": {
                    "id": 68323,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2021-04-15T18:04:49.583+02:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2021-04-15T18:04:49.618+02:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 25145,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt N\u00f3gr\u00e1d Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXII. t\u00f6rv\u00e9ny (a tov\u00e1...",
                    "info_request": {
                        "id": 17927,
                        "url_title": "nograd_megye_maszkviseles_2",
                        "title": "N\u00f3gr\u00e1d megye, maszkvisel\u00e9s",
                        "created_at": "2021-04-15T18:04:49.489+02:00",
                        "updated_at": "2021-05-04T16:53:12.736+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 22593,
                        "url_name": "nograd_megyei_rendor_fokapitanysag",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Rend\u0151r-f\u0151kapit\u00e1nys\u00e1g",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-06-07T08:49:04.969+02:00",
                        "updated_at": "2021-05-04T16:53:12.749+02:00",
                        "home_page": "http://www.police.hu/nograd",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "rend",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 6,
                            "requests_successful_count": 6,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 0,
                            "requests_visible_classified_count": 6
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "14836": {
            "info_request": {
                "id": 14836,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_16",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. november 20-t\u00f3l",
                "created_at": "2020-05-04T12:27:20.361+02:00",
                "updated_at": "2021-04-14T09:31:07.712+02:00",
                "described_state": "user_withdrawn",
                "display_status": "Az ig\u00e9nyl\u0151 visszavonta. ",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 4823,
                "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [
                    [
                        "k\u00f6zponti",
                        null
                    ]
                ],
                "info": {
                    "requests_count": 32,
                    "requests_successful_count": 23,
                    "requests_not_held_count": 3,
                    "requests_overdue_count": 2,
                    "requests_visible_classified_count": 29
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "57463": {
                    "id": 57463,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2020-05-12T16:13:11.816+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "user_withdrawn",
                    "last_described_at": "2021-04-14T09:31:07.747+02:00",
                    "incoming_message_id": 21445,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Az ig\u00e9nyl\u0151 visszavonta. ",
                    "snippet": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal\n Hat\u00f3s\u00e1gi F\u0151oszt\u00e1ly\n T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9gi Fel\u00fcgyeleti Oszt\u00e1ly\n Salg\u00f3tarj\u00e1n, R\u00e1k\u00f3czi \u00fat 36.\n Telefon: 32/620-735",
                    "info_request": {
                        "id": 14836,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_16",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. november 20-t\u00f3l",
                        "created_at": "2020-05-04T12:27:20.361+02:00",
                        "updated_at": "2021-04-14T09:31:07.712+02:00",
                        "described_state": "user_withdrawn",
                        "display_status": "Az ig\u00e9nyl\u0151 visszavonta. ",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "57490": {
                    "id": 57490,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2020-05-13T16:02:12.346+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 21363,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9g N\u00f3gr\u00e1d! \r\n\nT\u00e1j\u00e9koztat\u00e1sukat k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m!\r\nA 2020. m\u00e1jus 4-\u00e9n kelt, \"Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. november 20-...",
                    "info_request": {
                        "id": 14836,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_16",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. november 20-t\u00f3l",
                        "created_at": "2020-05-04T12:27:20.361+02:00",
                        "updated_at": "2021-04-14T09:31:07.712+02:00",
                        "described_state": "user_withdrawn",
                        "display_status": "Az ig\u00e9nyl\u0151 visszavonta. ",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "57332": {
                    "id": 57332,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2020-05-04T12:27:20.457+02:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2020-05-04T12:27:20.492+02:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 21298,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXII. t\u00f6rv\u00e9ny (a tov\u00e1bbiakb...",
                    "info_request": {
                        "id": 14836,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_16",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. november 20-t\u00f3l",
                        "created_at": "2020-05-04T12:27:20.361+02:00",
                        "updated_at": "2021-04-14T09:31:07.712+02:00",
                        "described_state": "user_withdrawn",
                        "display_status": "Az ig\u00e9nyl\u0151 visszavonta. ",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "17799": {
            "info_request": {
                "id": 17799,
                "url_title": "nograd_megye_maszkviseles",
                "title": "N\u00f3gr\u00e1d megye, maszkvisel\u00e9s",
                "created_at": "2021-03-29T15:57:24.989+02:00",
                "updated_at": "2021-04-13T19:25:38.507+02:00",
                "described_state": "successful",
                "display_status": "Sikeres",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 23094,
                "url_name": "volanbusz",
                "name": "VOL\u00c1NBUSZ K\u00f6zleked\u00e9si Zrt.",
                "short_name": "VOL\u00c1NBUSZ",
                "created_at": "2012-10-23T22:04:09.521+02:00",
                "updated_at": "2022-12-07T04:56:07.851+01:00",
                "home_page": "http://www.volanbusz.hu",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [
                    [
                        "k\u00f6zszolg",
                        null
                    ]
                ],
                "info": {
                    "requests_count": 41,
                    "requests_successful_count": 25,
                    "requests_not_held_count": 2,
                    "requests_overdue_count": 6,
                    "requests_visible_classified_count": 36
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "68256": {
                    "id": 68256,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2021-04-13T19:26:14.938+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 25129,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt VOL\u00c1NBUSZ K\u00f6zadat! \r\n\nV\u00e1laszukat k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m!\r\n\n\u00dcdv\u00f6zlettel: \r\n\nT\u00f3th G\u00e1bor",
                    "info_request": {
                        "id": 17799,
                        "url_title": "nograd_megye_maszkviseles",
                        "title": "N\u00f3gr\u00e1d megye, maszkvisel\u00e9s",
                        "created_at": "2021-03-29T15:57:24.989+02:00",
                        "updated_at": "2021-04-13T19:25:38.507+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 23094,
                        "url_name": "volanbusz",
                        "name": "VOL\u00c1NBUSZ K\u00f6zleked\u00e9si Zrt.",
                        "short_name": "VOL\u00c1NBUSZ",
                        "created_at": "2012-10-23T22:04:09.521+02:00",
                        "updated_at": "2022-12-07T04:56:07.851+01:00",
                        "home_page": "http://www.volanbusz.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zszolg",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 41,
                            "requests_successful_count": 25,
                            "requests_not_held_count": 2,
                            "requests_overdue_count": 6,
                            "requests_visible_classified_count": 36
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "68248": {
                    "id": 68248,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2021-04-13T16:15:56.735+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "successful",
                    "last_described_at": "2021-04-13T19:25:38.542+02:00",
                    "incoming_message_id": 25147,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Sikeres",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f3th G\u00e1bor!\n\n \u00a0\n\n A VOL\u00c1NBUSZ Zrt.-hez (sz\u00e9khely: 1091 Budapest, \u00dcll\u0151i \u00fat 131., cg.:\n 01-10-042156, c\u00e9gb\u00edr\u00f3s\u00e1g: F\u0151v\u00e1rosi T\u00f6rv\u00e9nysz\u00e9k C\u00e9gb\u00edr\u00f3s\u00e1...",
                    "info_request": {
                        "id": 17799,
                        "url_title": "nograd_megye_maszkviseles",
                        "title": "N\u00f3gr\u00e1d megye, maszkvisel\u00e9s",
                        "created_at": "2021-03-29T15:57:24.989+02:00",
                        "updated_at": "2021-04-13T19:25:38.507+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 23094,
                        "url_name": "volanbusz",
                        "name": "VOL\u00c1NBUSZ K\u00f6zleked\u00e9si Zrt.",
                        "short_name": "VOL\u00c1NBUSZ",
                        "created_at": "2012-10-23T22:04:09.521+02:00",
                        "updated_at": "2022-12-07T04:56:07.851+01:00",
                        "home_page": "http://www.volanbusz.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zszolg",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 41,
                            "requests_successful_count": 25,
                            "requests_not_held_count": 2,
                            "requests_overdue_count": 6,
                            "requests_visible_classified_count": 36
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "67593": {
                    "id": 67593,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2021-03-29T15:57:25.082+02:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2021-03-29T15:57:25.119+02:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 24961,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt VOL\u00c1NBUSZ K\u00f6zleked\u00e9si Zrt.! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXII. t\u00f6rv\u00e9ny (a tov\u00e1bbiakban...",
                    "info_request": {
                        "id": 17799,
                        "url_title": "nograd_megye_maszkviseles",
                        "title": "N\u00f3gr\u00e1d megye, maszkvisel\u00e9s",
                        "created_at": "2021-03-29T15:57:24.989+02:00",
                        "updated_at": "2021-04-13T19:25:38.507+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 23094,
                        "url_name": "volanbusz",
                        "name": "VOL\u00c1NBUSZ K\u00f6zleked\u00e9si Zrt.",
                        "short_name": "VOL\u00c1NBUSZ",
                        "created_at": "2012-10-23T22:04:09.521+02:00",
                        "updated_at": "2022-12-07T04:56:07.851+01:00",
                        "home_page": "http://www.volanbusz.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zszolg",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 41,
                            "requests_successful_count": 25,
                            "requests_not_held_count": 2,
                            "requests_overdue_count": 6,
                            "requests_visible_classified_count": 36
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "17541": {
            "info_request": {
                "id": 17541,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_18",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. november 20-t\u00f3l",
                "created_at": "2021-03-25T14:28:17.364+01:00",
                "updated_at": "2021-04-13T10:03:24.642+02:00",
                "described_state": "waiting_response",
                "display_status": "R\u00e9g\u00f3ta lej\u00e1rt",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 15669,
                "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [],
                "info": {
                    "requests_count": 10,
                    "requests_successful_count": 5,
                    "requests_not_held_count": 0,
                    "requests_overdue_count": 4,
                    "requests_visible_classified_count": 10
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "68209": {
                    "id": 68209,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2021-04-13T08:35:08.649+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2021-04-13T10:03:24.677+02:00",
                    "incoming_message_id": 25134,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "V\u00e1laszra v\u00e1r",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f3th G\u00e1bor \u00far!\n\nT\u00e1j\u00e9koztatom, hogy Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata K\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclete \n\u00fcl\u00e9seinek jegyz\u0151k\u00f6nyvei a karancssag.asp.lgov.hu oldal...",
                    "info_request": {
                        "id": 17541,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_18",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. november 20-t\u00f3l",
                        "created_at": "2021-03-25T14:28:17.364+01:00",
                        "updated_at": "2021-04-13T10:03:24.642+02:00",
                        "described_state": "waiting_response",
                        "display_status": "R\u00e9g\u00f3ta lej\u00e1rt",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "68221": {
                    "id": 68221,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2021-04-13T10:02:49.472+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 25117,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt S\u00e1g\u00fajfalui K\u00f6z\u00f6s \u00d6nkorm\u00e1nyzati hivatal Karancss\u00e1gi Kirendelts\u00e9ge!\r\n\nK\u00e9rem sz\u00edveskedjen v\u00e1lasz\u00e1t kieg\u00e9sz\u00edteni (vagy az karancssag.asp.lgov.hu o...",
                    "info_request": {
                        "id": 17541,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_18",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. november 20-t\u00f3l",
                        "created_at": "2021-03-25T14:28:17.364+01:00",
                        "updated_at": "2021-04-13T10:03:24.642+02:00",
                        "described_state": "waiting_response",
                        "display_status": "R\u00e9g\u00f3ta lej\u00e1rt",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "67173": {
                    "id": 67173,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2021-03-25T14:28:17.462+01:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2021-03-25T14:28:17.501+01:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 24688,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt Jegyz\u0151 \u00dar! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXII. t\u00f6rv\u00e9ny (a tov\u00e1bbiakban: Infotv.) 28. \u00a7...",
                    "info_request": {
                        "id": 17541,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_18",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. november 20-t\u00f3l",
                        "created_at": "2021-03-25T14:28:17.364+01:00",
                        "updated_at": "2021-04-13T10:03:24.642+02:00",
                        "described_state": "waiting_response",
                        "display_status": "R\u00e9g\u00f3ta lej\u00e1rt",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "14892": {
            "info_request": {
                "id": 14892,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_17",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. november 20-t\u00f3l",
                "created_at": "2020-05-13T13:13:44.405+02:00",
                "updated_at": "2020-05-13T13:13:44.517+02:00",
                "described_state": "waiting_response",
                "display_status": "R\u00e9g\u00f3ta lej\u00e1rt",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 15669,
                "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [],
                "info": {
                    "requests_count": 10,
                    "requests_successful_count": 5,
                    "requests_not_held_count": 0,
                    "requests_overdue_count": 4,
                    "requests_visible_classified_count": 10
                }
            },
            "user": {
                "id": 3817,
                "url_name": "horvath_zoltan_3",
                "name": "Horv\u00e1th Zolt\u00e1n",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "57484": {
                    "id": 57484,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2020-05-13T13:13:44.504+02:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2020-05-13T13:13:44.540+02:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 21362,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXI...",
                    "info_request": {
                        "id": 14892,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_17",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. november 20-t\u00f3l",
                        "created_at": "2020-05-13T13:13:44.405+02:00",
                        "updated_at": "2020-05-13T13:13:44.517+02:00",
                        "described_state": "waiting_response",
                        "display_status": "R\u00e9g\u00f3ta lej\u00e1rt",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 3817,
                        "url_name": "horvath_zoltan_3",
                        "name": "Horv\u00e1th Zolt\u00e1n",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "14467": {
            "info_request": {
                "id": 14467,
                "url_title": "karancssag_kozseg_kozkutjainak_2",
                "title": "Karancss\u00e1g k\u00f6zs\u00e9g k\u00f6zk\u00fatjainak 2019-es v\u00edzfogyaszt\u00e1si adatai",
                "created_at": "2020-02-25T09:55:55.817+01:00",
                "updated_at": "2020-03-11T20:41:25.514+01:00",
                "described_state": "successful",
                "display_status": "Sikeres",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 22990,
                "url_name": "eszak_magyarorszagi_regionalis_vizmuvek_zrt",
                "name": "\u00c9szak-magyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Zrt.",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-06-09T20:16:56.511+02:00",
                "updated_at": "2020-03-11T20:41:25.529+01:00",
                "home_page": "http://www.ervrt.hu/",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [
                    [
                        "gazd",
                        null
                    ],
                    [
                        "k\u00f6zszolg",
                        null
                    ]
                ],
                "info": {
                    "requests_count": 23,
                    "requests_successful_count": 12,
                    "requests_not_held_count": 2,
                    "requests_overdue_count": 4,
                    "requests_visible_classified_count": 23
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "56312": {
                    "id": 56312,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2020-03-11T17:03:10.965+01:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "successful",
                    "last_described_at": "2020-03-11T20:41:25.544+01:00",
                    "incoming_message_id": 21012,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Sikeres",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f3th G\u00e1bor!\n\n \u00a0\n\n Megkeres\u00e9s\u00e9ben foglaltakra tekintettel az al\u00e1bbi t\u00e1bl\u00e1zatban foglaltuk\n \u00f6ssze a k\u00e9rt adatokat:\n\n \u00a0\n\n Kisz\u00e1ml\u00e1zott\n mennyis\u00e9g...",
                    "info_request": {
                        "id": 14467,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_kozkutjainak_2",
                        "title": "Karancss\u00e1g k\u00f6zs\u00e9g k\u00f6zk\u00fatjainak 2019-es v\u00edzfogyaszt\u00e1si adatai",
                        "created_at": "2020-02-25T09:55:55.817+01:00",
                        "updated_at": "2020-03-11T20:41:25.514+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 22990,
                        "url_name": "eszak_magyarorszagi_regionalis_vizmuvek_zrt",
                        "name": "\u00c9szak-magyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Zrt.",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-06-09T20:16:56.511+02:00",
                        "updated_at": "2020-03-11T20:41:25.529+01:00",
                        "home_page": "http://www.ervrt.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "gazd",
                                null
                            ],
                            [
                                "k\u00f6zszolg",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 23,
                            "requests_successful_count": 12,
                            "requests_not_held_count": 2,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 23
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "55714": {
                    "id": 55714,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2020-02-25T09:56:18.397+01:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2020-02-29T08:24:52.846+01:00",
                    "incoming_message_id": 20762,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "V\u00e1laszra v\u00e1r",
                    "snippet": "Tisztelt \u00dcgyfel\u00fcnk!\n\n K\u00f6sz\u00f6nj\u00fck megkeres\u00e9s\u00e9t. A k\u00e9r\u00e9sek, k\u00e9rd\u00e9sek feldolgoz\u00e1s\u00e1nak megkezd\u00e9se a\n be\u00e9rkez\u00e9s sorrendj\u00e9ben t\u00f6rt\u00e9nik.\u00a0\n\n Az \u00fcgyint\u00e9z\u00e9s eredm...",
                    "info_request": {
                        "id": 14467,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_kozkutjainak_2",
                        "title": "Karancss\u00e1g k\u00f6zs\u00e9g k\u00f6zk\u00fatjainak 2019-es v\u00edzfogyaszt\u00e1si adatai",
                        "created_at": "2020-02-25T09:55:55.817+01:00",
                        "updated_at": "2020-03-11T20:41:25.514+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 22990,
                        "url_name": "eszak_magyarorszagi_regionalis_vizmuvek_zrt",
                        "name": "\u00c9szak-magyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Zrt.",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-06-09T20:16:56.511+02:00",
                        "updated_at": "2020-03-11T20:41:25.529+01:00",
                        "home_page": "http://www.ervrt.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "gazd",
                                null
                            ],
                            [
                                "k\u00f6zszolg",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 23,
                            "requests_successful_count": 12,
                            "requests_not_held_count": 2,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 23
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "55713": {
                    "id": 55713,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2020-02-25T09:55:55.921+01:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2020-02-25T09:55:55.960+01:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 20812,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt \u00c9szak-magyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Zrt.! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXII. t\u00f6rv\u00e9...",
                    "info_request": {
                        "id": 14467,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_kozkutjainak_2",
                        "title": "Karancss\u00e1g k\u00f6zs\u00e9g k\u00f6zk\u00fatjainak 2019-es v\u00edzfogyaszt\u00e1si adatai",
                        "created_at": "2020-02-25T09:55:55.817+01:00",
                        "updated_at": "2020-03-11T20:41:25.514+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 22990,
                        "url_name": "eszak_magyarorszagi_regionalis_vizmuvek_zrt",
                        "name": "\u00c9szak-magyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Zrt.",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-06-09T20:16:56.511+02:00",
                        "updated_at": "2020-03-11T20:41:25.529+01:00",
                        "home_page": "http://www.ervrt.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "gazd",
                                null
                            ],
                            [
                                "k\u00f6zszolg",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 23,
                            "requests_successful_count": 12,
                            "requests_not_held_count": 2,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 23
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "13968": {
            "info_request": {
                "id": 13968,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_14",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. augusztus 28-t\u00f3l",
                "created_at": "2020-01-24T12:21:03.995+01:00",
                "updated_at": "2020-02-24T08:09:28.903+01:00",
                "described_state": "successful",
                "display_status": "Sikeres",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 4823,
                "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [
                    [
                        "k\u00f6zponti",
                        null
                    ]
                ],
                "info": {
                    "requests_count": 32,
                    "requests_successful_count": 23,
                    "requests_not_held_count": 3,
                    "requests_overdue_count": 2,
                    "requests_visible_classified_count": 29
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "55073": {
                    "id": 55073,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2020-02-13T15:03:10.410+01:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "successful",
                    "last_described_at": "2020-02-24T08:09:28.933+01:00",
                    "incoming_message_id": 20589,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Sikeres",
                    "snippet": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal\n Hat\u00f3s\u00e1gi F\u0151oszt\u00e1ly\n T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9gi Fel\u00fcgyeleti Oszt\u00e1ly\n Salg\u00f3tarj\u00e1n, R\u00e1k\u00f3czi \u00fat 36.\n Telefon: 32/620-735\n\n\n\n\n\n\n\n\n Nap...",
                    "info_request": {
                        "id": 13968,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_14",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. augusztus 28-t\u00f3l",
                        "created_at": "2020-01-24T12:21:03.995+01:00",
                        "updated_at": "2020-02-24T08:09:28.903+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "54730": {
                    "id": 54730,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2020-02-06T12:55:42.549+01:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 20400,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9g N\u00f3gr\u00e1d! \r\n\nK\u00f6sz\u00f6n\u00f6m az adatszolg\u00e1ltat\u00e1st! Tisztelettel \u00e9rdekl\u0151d\u00f6m, hogy van-e valamilyen inform\u00e1ci\u00f3 arr\u00f3l, hogy a 2019.10.01.-\u00e9n...",
                    "info_request": {
                        "id": 13968,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_14",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. augusztus 28-t\u00f3l",
                        "created_at": "2020-01-24T12:21:03.995+01:00",
                        "updated_at": "2020-02-24T08:09:28.903+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "54717": {
                    "id": 54717,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2020-02-06T08:34:12.197+01:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "partially_successful",
                    "last_described_at": "2020-02-06T12:51:45.532+01:00",
                    "incoming_message_id": 20482,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "R\u00e9szben teljes\u00edtette",
                    "snippet": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal\n Hat\u00f3s\u00e1gi F\u0151oszt\u00e1ly\n T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9gi Fel\u00fcgyeleti Oszt\u00e1ly\n Salg\u00f3tarj\u00e1n, R\u00e1k\u00f3czi \u00fat 36.\n Telefon: 32/620-735\n\n\n\n\n Megh\u00edv\u00f3...",
                    "info_request": {
                        "id": 13968,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_14",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. augusztus 28-t\u00f3l",
                        "created_at": "2020-01-24T12:21:03.995+01:00",
                        "updated_at": "2020-02-24T08:09:28.903+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "54311": {
                    "id": 54311,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2020-01-24T12:21:04.094+01:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2020-01-24T12:21:04.129+01:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 20223,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXII. t\u00f6rv\u00e9ny (a tov\u00e1bbiakb...",
                    "info_request": {
                        "id": 13968,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_14",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. augusztus 28-t\u00f3l",
                        "created_at": "2020-01-24T12:21:03.995+01:00",
                        "updated_at": "2020-02-24T08:09:28.903+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "14139": {
            "info_request": {
                "id": 14139,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_15",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata 14/2019. jegyz\u0151k\u00f6nyv",
                "created_at": "2020-02-11T15:59:38.671+01:00",
                "updated_at": "2020-02-14T11:26:27.073+01:00",
                "described_state": "user_withdrawn",
                "display_status": "Az ig\u00e9nyl\u0151 visszavonta. ",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 15669,
                "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [],
                "info": {
                    "requests_count": 10,
                    "requests_successful_count": 5,
                    "requests_not_held_count": 0,
                    "requests_overdue_count": 4,
                    "requests_visible_classified_count": 10
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "55112": {
                    "id": 55112,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2020-02-14T11:30:00.935+01:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 20542,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal! \r\n\nA 2020. febru\u00e1r 11-\u00e9n kelt, Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9gi \u00d6nkorm\u00e1nyzat K\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclet\u00e9nek 14...",
                    "info_request": {
                        "id": 14139,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_15",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata 14/2019. jegyz\u0151k\u00f6nyv",
                        "created_at": "2020-02-11T15:59:38.671+01:00",
                        "updated_at": "2020-02-14T11:26:27.073+01:00",
                        "described_state": "user_withdrawn",
                        "display_status": "Az ig\u00e9nyl\u0151 visszavonta. ",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "54877": {
                    "id": 54877,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2020-02-11T15:59:38.773+01:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2020-02-11T15:59:38.809+01:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 20446,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXI...",
                    "info_request": {
                        "id": 14139,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_15",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata 14/2019. jegyz\u0151k\u00f6nyv",
                        "created_at": "2020-02-11T15:59:38.671+01:00",
                        "updated_at": "2020-02-14T11:26:27.073+01:00",
                        "described_state": "user_withdrawn",
                        "display_status": "Az ig\u00e9nyl\u0151 visszavonta. ",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "13651": {
            "info_request": {
                "id": 13651,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_13",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. augusztus 28-t\u00f3l",
                "created_at": "2019-11-25T11:21:17.012+01:00",
                "updated_at": "2019-11-25T11:21:17.122+01:00",
                "described_state": "waiting_response",
                "display_status": "R\u00e9g\u00f3ta lej\u00e1rt",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 15669,
                "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [],
                "info": {
                    "requests_count": 10,
                    "requests_successful_count": 5,
                    "requests_not_held_count": 0,
                    "requests_overdue_count": 4,
                    "requests_visible_classified_count": 10
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "52821": {
                    "id": 52821,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2019-11-25T11:21:17.109+01:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2019-11-25T11:21:17.145+01:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 19766,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXI...",
                    "info_request": {
                        "id": 13651,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_13",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. augusztus 28-t\u00f3l",
                        "created_at": "2019-11-25T11:21:17.012+01:00",
                        "updated_at": "2019-11-25T11:21:17.122+01:00",
                        "described_state": "waiting_response",
                        "display_status": "R\u00e9g\u00f3ta lej\u00e1rt",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "13537": {
            "info_request": {
                "id": 13537,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_12",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. \u00e1prilist\u00f3l 18-t\u00f3l",
                "created_at": "2019-11-08T09:57:48.435+01:00",
                "updated_at": "2019-11-19T17:03:40.691+01:00",
                "described_state": "successful",
                "display_status": "Sikeres",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 4823,
                "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [
                    [
                        "k\u00f6zponti",
                        null
                    ]
                ],
                "info": {
                    "requests_count": 32,
                    "requests_successful_count": 23,
                    "requests_not_held_count": 3,
                    "requests_overdue_count": 2,
                    "requests_visible_classified_count": 29
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "52657": {
                    "id": 52657,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2019-11-19T17:14:03.506+01:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 19716,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9g N\u00f3gr\u00e1d! \r\n\nMegtisztel\u0151 v\u00e1laszukat k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m! \r\nMeg\u00e9rt\u00e9s\u00fcket k\u00e9rem, hogy adatig\u00e9nyl\u00e9seimmel \u00d6n\u00f6kh\u00f6z fordultam. A test\u00fcleti \u00fcl\u00e9sek j...",
                    "info_request": {
                        "id": 13537,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_12",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. \u00e1prilist\u00f3l 18-t\u00f3l",
                        "created_at": "2019-11-08T09:57:48.435+01:00",
                        "updated_at": "2019-11-19T17:03:40.691+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "52654": {
                    "id": 52654,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2019-11-19T16:19:43.045+01:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "successful",
                    "last_described_at": "2019-11-19T17:03:40.719+01:00",
                    "incoming_message_id": 19702,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Sikeres",
                    "snippet": "[1]https://filr.kh.gov.hu/ssf/s/readFile/share/64365/6097027758279563217/publicLink/242-4%20Karancss%C3%A1g%20jkv.%202019%2005.28-08.27-ig.zip\n N\u00f3gr\u00e1d...",
                    "info_request": {
                        "id": 13537,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_12",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. \u00e1prilist\u00f3l 18-t\u00f3l",
                        "created_at": "2019-11-08T09:57:48.435+01:00",
                        "updated_at": "2019-11-19T17:03:40.691+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "52425": {
                    "id": 52425,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2019-11-08T09:57:48.557+01:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2019-11-08T09:57:48.597+01:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 19617,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXII. t\u00f6rv\u00e9ny (a tov\u00e1bbiakb...",
                    "info_request": {
                        "id": 13537,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_12",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. \u00e1prilist\u00f3l 18-t\u00f3l",
                        "created_at": "2019-11-08T09:57:48.435+01:00",
                        "updated_at": "2019-11-19T17:03:40.691+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "13419": {
            "info_request": {
                "id": 13419,
                "url_title": "torvenyessegi_felugyeleti_eljara_2",
                "title": "T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9gi fel\u00fcgyeleti elj\u00e1r\u00e1s - Karancss\u00e1g",
                "created_at": "2019-10-11T11:27:56.384+02:00",
                "updated_at": "2019-10-25T15:07:46.220+02:00",
                "described_state": "successful",
                "display_status": "Sikeres",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 4823,
                "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [
                    [
                        "k\u00f6zponti",
                        null
                    ]
                ],
                "info": {
                    "requests_count": 32,
                    "requests_successful_count": 23,
                    "requests_not_held_count": 3,
                    "requests_overdue_count": 2,
                    "requests_visible_classified_count": 29
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "52227": {
                    "id": 52227,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2019-10-25T15:08:29.396+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 19538,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9g N\u00f3gr\u00e1d! \r\n\nV\u00e1laszukat k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m!\r\n\n\u00dcdv\u00f6zlettel: \r\n\nT\u00f3th G\u00e1bor",
                    "info_request": {
                        "id": 13419,
                        "url_title": "torvenyessegi_felugyeleti_eljara_2",
                        "title": "T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9gi fel\u00fcgyeleti elj\u00e1r\u00e1s - Karancss\u00e1g",
                        "created_at": "2019-10-11T11:27:56.384+02:00",
                        "updated_at": "2019-10-25T15:07:46.220+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "52223": {
                    "id": 52223,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2019-10-25T13:39:12.534+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "successful",
                    "last_described_at": "2019-10-25T15:07:46.248+02:00",
                    "incoming_message_id": 19573,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Sikeres",
                    "snippet": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal\n Hat\u00f3s\u00e1gi F\u0151oszt\u00e1ly\n T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9gi Fel\u00fcgyeleti Oszt\u00e1ly\n Salg\u00f3tarj\u00e1n, R\u00e1k\u00f3czi \u00fat 36.\n Telefon: 32/620-735",
                    "info_request": {
                        "id": 13419,
                        "url_title": "torvenyessegi_felugyeleti_eljara_2",
                        "title": "T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9gi fel\u00fcgyeleti elj\u00e1r\u00e1s - Karancss\u00e1g",
                        "created_at": "2019-10-11T11:27:56.384+02:00",
                        "updated_at": "2019-10-25T15:07:46.220+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "52019": {
                    "id": 52019,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2019-10-11T11:27:56.500+02:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2019-10-11T11:27:56.537+02:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 19470,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXII. t\u00f6rv\u00e9ny (a tov\u00e1bbiakb...",
                    "info_request": {
                        "id": 13419,
                        "url_title": "torvenyessegi_felugyeleti_eljara_2",
                        "title": "T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9gi fel\u00fcgyeleti elj\u00e1r\u00e1s - Karancss\u00e1g",
                        "created_at": "2019-10-11T11:27:56.384+02:00",
                        "updated_at": "2019-10-25T15:07:46.220+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "13321": {
            "info_request": {
                "id": 13321,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_11",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. \u00e1prilist\u00f3l 18-t\u00f3l",
                "created_at": "2019-09-15T16:53:36.903+02:00",
                "updated_at": "2019-09-15T16:53:37.017+02:00",
                "described_state": "waiting_response",
                "display_status": "R\u00e9g\u00f3ta lej\u00e1rt",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 15669,
                "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [],
                "info": {
                    "requests_count": 10,
                    "requests_successful_count": 5,
                    "requests_not_held_count": 0,
                    "requests_overdue_count": 4,
                    "requests_visible_classified_count": 10
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "51639": {
                    "id": 51639,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2019-09-15T16:53:37.003+02:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2019-09-15T16:53:37.039+02:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 19338,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXI...",
                    "info_request": {
                        "id": 13321,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_11",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. \u00e1prilist\u00f3l 18-t\u00f3l",
                        "created_at": "2019-09-15T16:53:36.903+02:00",
                        "updated_at": "2019-09-15T16:53:37.017+02:00",
                        "described_state": "waiting_response",
                        "display_status": "R\u00e9g\u00f3ta lej\u00e1rt",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "13291": {
            "info_request": {
                "id": 13291,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_10",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. \u00e1prilist\u00f3l",
                "created_at": "2019-09-02T11:14:10.475+02:00",
                "updated_at": "2019-09-10T11:56:01.277+02:00",
                "described_state": "successful",
                "display_status": "Sikeres",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 4823,
                "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [
                    [
                        "k\u00f6zponti",
                        null
                    ]
                ],
                "info": {
                    "requests_count": 32,
                    "requests_successful_count": 23,
                    "requests_not_held_count": 3,
                    "requests_overdue_count": 2,
                    "requests_visible_classified_count": 29
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "51562": {
                    "id": 51562,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2019-09-09T10:29:46.049+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "successful",
                    "last_described_at": "2019-09-10T11:56:01.308+02:00",
                    "incoming_message_id": 19331,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Sikeres",
                    "snippet": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal\n Hat\u00f3s\u00e1gi F\u0151oszt\u00e1ly\n T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9gi Fel\u00fcgyeleti Oszt\u00e1ly\n Salg\u00f3tarj\u00e1n, R\u00e1k\u00f3czi \u00fat 36.\n Telefon: 32/620-735",
                    "info_request": {
                        "id": 13291,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_10",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. \u00e1prilist\u00f3l",
                        "created_at": "2019-09-02T11:14:10.475+02:00",
                        "updated_at": "2019-09-10T11:56:01.277+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "51571": {
                    "id": 51571,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2019-09-09T17:51:43.972+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 19319,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9g N\u00f3gr\u00e1d! \r\n\nV\u00e1laszukat k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m! \r\n\n\u00dcdv\u00f6zlettel: \r\n\nT\u00f3th G\u00e1bor",
                    "info_request": {
                        "id": 13291,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_10",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. \u00e1prilist\u00f3l",
                        "created_at": "2019-09-02T11:14:10.475+02:00",
                        "updated_at": "2019-09-10T11:56:01.277+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "51456": {
                    "id": 51456,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2019-09-02T11:14:10.569+02:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2019-09-02T11:14:10.603+02:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 19290,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXII. t\u00f6rv\u00e9ny (a tov\u00e1bbiakb...",
                    "info_request": {
                        "id": 13291,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_10",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. \u00e1prilist\u00f3l",
                        "created_at": "2019-09-02T11:14:10.475+02:00",
                        "updated_at": "2019-09-10T11:56:01.277+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "13031": {
            "info_request": {
                "id": 13031,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_9",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. febru\u00e1rt\u00f3l",
                "created_at": "2019-07-08T15:49:43.533+02:00",
                "updated_at": "2019-08-01T13:23:14.730+02:00",
                "described_state": "successful",
                "display_status": "Sikeres",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 4823,
                "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [
                    [
                        "k\u00f6zponti",
                        null
                    ]
                ],
                "info": {
                    "requests_count": 32,
                    "requests_successful_count": 23,
                    "requests_not_held_count": 3,
                    "requests_overdue_count": 2,
                    "requests_visible_classified_count": 29
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "50852": {
                    "id": 50852,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2019-08-01T13:24:16.750+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 19088,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt Krek\u00e1cs Judit! \r\n\nV\u00e1laszukat k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m!\r\n\n\u00dcdv\u00f6zlettel: \r\n\nT\u00f3th G\u00e1bor",
                    "info_request": {
                        "id": 13031,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_9",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. febru\u00e1rt\u00f3l",
                        "created_at": "2019-07-08T15:49:43.533+02:00",
                        "updated_at": "2019-08-01T13:23:14.730+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "50850": {
                    "id": 50850,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2019-08-01T13:00:51.874+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "successful",
                    "last_described_at": "2019-08-01T13:23:14.760+02:00",
                    "incoming_message_id": 19072,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Sikeres",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f3th G\u00e1bor \u00dar!\n Csatoltan k\u00fcld\u00f6m az adat ig\u00e9nyl\u00e9sn\u00e9nek teljes\u00edt\u00e9s\u00e9t.\n Krek\u00e1cs Judit\n t\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9gi fel\u00fcgyeleti\u00a0szak\u00fcgyint\u00e9z\u0151\n N\u00f3gr\u00e1d Megyei Ko...",
                    "info_request": {
                        "id": 13031,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_9",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. febru\u00e1rt\u00f3l",
                        "created_at": "2019-07-08T15:49:43.533+02:00",
                        "updated_at": "2019-08-01T13:23:14.730+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "50394": {
                    "id": 50394,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2019-07-08T15:49:43.628+02:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2019-07-08T15:49:43.666+02:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 18910,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXII. t\u00f6rv\u00e9ny (a tov\u00e1bbiakb...",
                    "info_request": {
                        "id": 13031,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_9",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019. febru\u00e1rt\u00f3l",
                        "created_at": "2019-07-08T15:49:43.533+02:00",
                        "updated_at": "2019-08-01T13:23:14.730+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "12859": {
            "info_request": {
                "id": 12859,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_7",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata k\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclet, bizotts\u00e1gok, SZMSZ",
                "created_at": "2019-06-04T10:20:40.634+02:00",
                "updated_at": "2019-07-25T16:19:59.652+02:00",
                "described_state": "partially_successful",
                "display_status": "R\u00e9szben teljes\u00edtette",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 15669,
                "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [],
                "info": {
                    "requests_count": 10,
                    "requests_successful_count": 5,
                    "requests_not_held_count": 0,
                    "requests_overdue_count": 4,
                    "requests_visible_classified_count": 10
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "50717": {
                    "id": 50717,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2019-07-25T16:06:11.728+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "partially_successful",
                    "last_described_at": "2019-07-25T16:19:59.682+02:00",
                    "incoming_message_id": 19028,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "R\u00e9szben teljes\u00edtette",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f3th G\u00e1bor \u00dar!\n\nT\u00e1j\u00e9koztatom, hogy a Szervezeti- \u00e9s M\u0171k\u00f6d\u00e9si Szab\u00e1lyzatnak \u00e9s \nm\u00f3dos\u00edt\u00e1sainak hat\u00e1lyos \u00e1llapota tal\u00e1lhat\u00f3 a Nemzeti Jogszab\u00e1ly...",
                    "info_request": {
                        "id": 12859,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_7",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata k\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclet, bizotts\u00e1gok, SZMSZ",
                        "created_at": "2019-06-04T10:20:40.634+02:00",
                        "updated_at": "2019-07-25T16:19:59.652+02:00",
                        "described_state": "partially_successful",
                        "display_status": "R\u00e9szben teljes\u00edtette",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "50015": {
                    "id": 50015,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2019-06-20T19:10:39.874+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "partially_successful",
                    "last_described_at": "2019-06-21T10:42:09.362+02:00",
                    "incoming_message_id": 18791,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "R\u00e9szben teljes\u00edtette",
                    "snippet": "Tisztelt Uram!\n\nKarancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata K\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclete jelenlegi tagjainak n\u00e9vsora:\n\nT\u00f3th Tiham\u00e9r S\u00e1ndor\t\tpolg\u00e1rmester\t\t\nT\u0151zs\u00e9r Dezs\u0151\t\t\tal...",
                    "info_request": {
                        "id": 12859,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_7",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata k\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclet, bizotts\u00e1gok, SZMSZ",
                        "created_at": "2019-06-04T10:20:40.634+02:00",
                        "updated_at": "2019-07-25T16:19:59.652+02:00",
                        "described_state": "partially_successful",
                        "display_status": "R\u00e9szben teljes\u00edtette",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "50046": {
                    "id": 50046,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2019-06-21T10:20:36.205+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 18780,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal! \r\n\nAz \u00d6n\u00f6k \u00e1ltal hivatkozott oldalon az SZMSZ olyan v\u00e1ltozata szerepel ahol bizotts\u00e1gi t...",
                    "info_request": {
                        "id": 12859,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_7",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata k\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclet, bizotts\u00e1gok, SZMSZ",
                        "created_at": "2019-06-04T10:20:40.634+02:00",
                        "updated_at": "2019-07-25T16:19:59.652+02:00",
                        "described_state": "partially_successful",
                        "display_status": "R\u00e9szben teljes\u00edtette",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "49700": {
                    "id": 49700,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2019-06-04T10:20:40.736+02:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2019-06-04T10:20:40.771+02:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 18655,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXI...",
                    "info_request": {
                        "id": 12859,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_7",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata k\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclet, bizotts\u00e1gok, SZMSZ",
                        "created_at": "2019-06-04T10:20:40.634+02:00",
                        "updated_at": "2019-07-25T16:19:59.652+02:00",
                        "described_state": "partially_successful",
                        "display_status": "R\u00e9szben teljes\u00edtette",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 15669,
                        "url_name": "karancssag_kozseg_onkormanyzat_polgarmesteri_hivatal",
                        "name": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzat Polg\u00e1rmesteri Hivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-31T21:43:20.065+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:33.850+01:00",
                        "home_page": "http://www.karancssag.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [],
                        "info": {
                            "requests_count": 10,
                            "requests_successful_count": 5,
                            "requests_not_held_count": 0,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 10
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "12996": {
            "info_request": {
                "id": 12996,
                "url_title": "karancssag_kozseg_kozkutjainak_f",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g k\u00f6zk\u00fatjainak fogyaszt\u00e1si adatai",
                "created_at": "2019-06-28T10:03:01.309+02:00",
                "updated_at": "2019-07-12T11:56:03.034+02:00",
                "described_state": "successful",
                "display_status": "Sikeres",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 22990,
                "url_name": "eszak_magyarorszagi_regionalis_vizmuvek_zrt",
                "name": "\u00c9szak-magyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Zrt.",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-06-09T20:16:56.511+02:00",
                "updated_at": "2020-03-11T20:41:25.529+01:00",
                "home_page": "http://www.ervrt.hu/",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [
                    [
                        "gazd",
                        null
                    ],
                    [
                        "k\u00f6zszolg",
                        null
                    ]
                ],
                "info": {
                    "requests_count": 23,
                    "requests_successful_count": 12,
                    "requests_not_held_count": 2,
                    "requests_overdue_count": 4,
                    "requests_visible_classified_count": 23
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "50495": {
                    "id": 50495,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2019-07-12T11:56:59.363+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 18936,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt \u00c9szak-magyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Zrt.! \r\n\nV\u00e1laszukat k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m!\r\n\n\u00dcdv\u00f6zlettel: \r\n\nT\u00f3th G\u00e1bor",
                    "info_request": {
                        "id": 12996,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_kozkutjainak_f",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g k\u00f6zk\u00fatjainak fogyaszt\u00e1si adatai",
                        "created_at": "2019-06-28T10:03:01.309+02:00",
                        "updated_at": "2019-07-12T11:56:03.034+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 22990,
                        "url_name": "eszak_magyarorszagi_regionalis_vizmuvek_zrt",
                        "name": "\u00c9szak-magyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Zrt.",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-06-09T20:16:56.511+02:00",
                        "updated_at": "2020-03-11T20:41:25.529+01:00",
                        "home_page": "http://www.ervrt.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "gazd",
                                null
                            ],
                            [
                                "k\u00f6zszolg",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 23,
                            "requests_successful_count": 12,
                            "requests_not_held_count": 2,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 23
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "50492": {
                    "id": 50492,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2019-07-12T11:41:14.775+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "successful",
                    "last_described_at": "2019-07-12T11:56:03.061+02:00",
                    "incoming_message_id": 18963,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Sikeres",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f3th G\u00e1bor!\n\n \u00a0\n\n Megkeres\u00e9s\u00e9ben foglaltakra tekintettel az al\u00e1bbi t\u00e1bl\u00e1zatban foglaltuk\n \u00f6ssze a k\u00e9rt adatokat:\n\n \u00a0\n\n Kisz\u00e1ml\u00e1zott\n Kisz\u00e1ml\u00e1z...",
                    "info_request": {
                        "id": 12996,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_kozkutjainak_f",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g k\u00f6zk\u00fatjainak fogyaszt\u00e1si adatai",
                        "created_at": "2019-06-28T10:03:01.309+02:00",
                        "updated_at": "2019-07-12T11:56:03.034+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 22990,
                        "url_name": "eszak_magyarorszagi_regionalis_vizmuvek_zrt",
                        "name": "\u00c9szak-magyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Zrt.",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-06-09T20:16:56.511+02:00",
                        "updated_at": "2020-03-11T20:41:25.529+01:00",
                        "home_page": "http://www.ervrt.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "gazd",
                                null
                            ],
                            [
                                "k\u00f6zszolg",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 23,
                            "requests_successful_count": 12,
                            "requests_not_held_count": 2,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 23
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "50231": {
                    "id": 50231,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2019-06-28T10:03:01.423+02:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2019-06-28T10:03:01.459+02:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 18861,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt \u00c9szak-magyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Zrt.! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXII. t\u00f6rv\u00e9...",
                    "info_request": {
                        "id": 12996,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_kozkutjainak_f",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g k\u00f6zk\u00fatjainak fogyaszt\u00e1si adatai",
                        "created_at": "2019-06-28T10:03:01.309+02:00",
                        "updated_at": "2019-07-12T11:56:03.034+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 22990,
                        "url_name": "eszak_magyarorszagi_regionalis_vizmuvek_zrt",
                        "name": "\u00c9szak-magyarorsz\u00e1gi Region\u00e1lis V\u00edzm\u0171vek Zrt.",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-06-09T20:16:56.511+02:00",
                        "updated_at": "2020-03-11T20:41:25.529+01:00",
                        "home_page": "http://www.ervrt.hu/",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "gazd",
                                null
                            ],
                            [
                                "k\u00f6zszolg",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 23,
                            "requests_successful_count": 12,
                            "requests_not_held_count": 2,
                            "requests_overdue_count": 4,
                            "requests_visible_classified_count": 23
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "12932": {
            "info_request": {
                "id": 12932,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_8",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata k\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclet",
                "created_at": "2019-06-19T19:31:08.656+02:00",
                "updated_at": "2019-07-03T10:57:18.626+02:00",
                "described_state": "successful",
                "display_status": "Sikeres",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 4823,
                "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [
                    [
                        "k\u00f6zponti",
                        null
                    ]
                ],
                "info": {
                    "requests_count": 32,
                    "requests_successful_count": 23,
                    "requests_not_held_count": 3,
                    "requests_overdue_count": 2,
                    "requests_visible_classified_count": 29
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "50322": {
                    "id": 50322,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2019-07-03T11:00:26.823+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 18892,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt Hat\u00f3s\u00e1gi F\u0151oszt\u00e1ly! \r\n\nV\u00e1laszukat k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m!\r\n\n\u00dcdv\u00f6zlettel: \r\n\nT\u00f3th G\u00e1bor",
                    "info_request": {
                        "id": 12932,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_8",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata k\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclet",
                        "created_at": "2019-06-19T19:31:08.656+02:00",
                        "updated_at": "2019-07-03T10:57:18.626+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "50320": {
                    "id": 50320,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2019-07-03T10:37:18.331+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "successful",
                    "last_described_at": "2019-07-03T10:57:18.664+02:00",
                    "incoming_message_id": 18890,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Sikeres",
                    "snippet": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal\n Hat\u00f3s\u00e1gi F\u0151oszt\u00e1ly\n T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9gi Fel\u00fcgyeleti Oszt\u00e1ly\n Salg\u00f3tarj\u00e1n, R\u00e1k\u00f3czi \u00fat 36.\n Telefon: 32/620-735",
                    "info_request": {
                        "id": 12932,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_8",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata k\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclet",
                        "created_at": "2019-06-19T19:31:08.656+02:00",
                        "updated_at": "2019-07-03T10:57:18.626+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "49965": {
                    "id": 49965,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2019-06-19T19:31:08.767+02:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2019-06-19T19:31:08.803+02:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 18760,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXII. t\u00f6rv\u00e9ny (a tov\u00e1bbiakb...",
                    "info_request": {
                        "id": 12932,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_8",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata k\u00e9pvisel\u0151-test\u00fclet",
                        "created_at": "2019-06-19T19:31:08.656+02:00",
                        "updated_at": "2019-07-03T10:57:18.626+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "12828": {
            "info_request": {
                "id": 12828,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_6",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019",
                "created_at": "2019-05-28T12:28:50.386+02:00",
                "updated_at": "2019-06-06T09:59:55.901+02:00",
                "described_state": "successful",
                "display_status": "Sikeres",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 4823,
                "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [
                    [
                        "k\u00f6zponti",
                        null
                    ]
                ],
                "info": {
                    "requests_count": 32,
                    "requests_successful_count": 23,
                    "requests_not_held_count": 3,
                    "requests_overdue_count": 2,
                    "requests_visible_classified_count": 29
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "49765": {
                    "id": 49765,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2019-06-06T10:00:37.048+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 18686,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9g N\u00f3gr\u00e1d! \r\n\nSeg\u00edts\u00e9g\u00fcket k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m!\r\n\n\u00dcdv\u00f6zlettel: \r\n\nT\u00f3th G\u00e1bor",
                    "info_request": {
                        "id": 12828,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_6",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019",
                        "created_at": "2019-05-28T12:28:50.386+02:00",
                        "updated_at": "2019-06-06T09:59:55.901+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "49763": {
                    "id": 49763,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2019-06-06T09:57:32.071+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "successful",
                    "last_described_at": "2019-06-06T09:59:55.930+02:00",
                    "incoming_message_id": 18685,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Sikeres",
                    "snippet": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal\n Hat\u00f3s\u00e1gi F\u0151oszt\u00e1ly\n T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9gi Fel\u00fcgyeleti Oszt\u00e1ly\n Salg\u00f3tarj\u00e1n, R\u00e1k\u00f3czi \u00fat 36.\n Telefon: 32/620-735...",
                    "info_request": {
                        "id": 12828,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_6",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019",
                        "created_at": "2019-05-28T12:28:50.386+02:00",
                        "updated_at": "2019-06-06T09:59:55.901+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "49762": {
                    "id": 49762,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2019-06-06T09:55:37.558+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": 18684,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "V\u00e1lasz",
                    "snippet": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal\n Hat\u00f3s\u00e1gi F\u0151oszt\u00e1ly\n T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9gi Fel\u00fcgyeleti Oszt\u00e1ly\n Salg\u00f3tarj\u00e1n, R\u00e1k\u00f3czi \u00fat 36.\n Telefon: 32/620-735",
                    "info_request": {
                        "id": 12828,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_6",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019",
                        "created_at": "2019-05-28T12:28:50.386+02:00",
                        "updated_at": "2019-06-06T09:59:55.901+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "49761": {
                    "id": 49761,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2019-06-06T09:50:58.270+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": 18683,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "V\u00e1lasz",
                    "snippet": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal\n Hat\u00f3s\u00e1gi F\u0151oszt\u00e1ly\n T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9gi Fel\u00fcgyeleti Oszt\u00e1ly\n Salg\u00f3tarj\u00e1n, R\u00e1k\u00f3czi \u00fat 36.\n Telefon: 32/620-735",
                    "info_request": {
                        "id": 12828,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_6",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019",
                        "created_at": "2019-05-28T12:28:50.386+02:00",
                        "updated_at": "2019-06-06T09:59:55.901+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "49760": {
                    "id": 49760,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2019-06-06T09:45:58.404+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": 18682,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "V\u00e1lasz",
                    "snippet": "",
                    "info_request": {
                        "id": 12828,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_6",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019",
                        "created_at": "2019-05-28T12:28:50.386+02:00",
                        "updated_at": "2019-06-06T09:59:55.901+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "49558": {
                    "id": 49558,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2019-05-28T12:28:50.488+02:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2019-05-28T12:28:50.523+02:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 18615,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXII. t\u00f6rv\u00e9ny (a tov\u00e1bbiakb...",
                    "info_request": {
                        "id": 12828,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_6",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2019",
                        "created_at": "2019-05-28T12:28:50.386+02:00",
                        "updated_at": "2019-06-06T09:59:55.901+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "12366": {
            "info_request": {
                "id": 12366,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_5",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2018 szeptembert\u0151l",
                "created_at": "2019-02-21T11:26:12.471+01:00",
                "updated_at": "2019-03-12T16:31:10.744+01:00",
                "described_state": "successful",
                "display_status": "Sikeres",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 4823,
                "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [
                    [
                        "k\u00f6zponti",
                        null
                    ]
                ],
                "info": {
                    "requests_count": 32,
                    "requests_successful_count": 23,
                    "requests_not_held_count": 3,
                    "requests_overdue_count": 2,
                    "requests_visible_classified_count": 29
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "48058": {
                    "id": 48058,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2019-03-12T16:31:57.147+01:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 18117,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9g N\u00f3gr\u00e1d! \r\n\nSeg\u00edts\u00e9g\u00fcket k\u00f6sz\u00f6n\u00f6m!\r\n\n\u00dcdv\u00f6zlettel: \r\n\nT\u00f3th G\u00e1bor",
                    "info_request": {
                        "id": 12366,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_5",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2018 szeptembert\u0151l",
                        "created_at": "2019-02-21T11:26:12.471+01:00",
                        "updated_at": "2019-03-12T16:31:10.744+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "48045": {
                    "id": 48045,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2019-03-12T12:28:46.821+01:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "successful",
                    "last_described_at": "2019-03-12T16:31:10.769+01:00",
                    "incoming_message_id": 18063,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Sikeres",
                    "snippet": "[1]https://filr.kh.gov.hu/ssf/s/readFile/share/41911/-5862005996795547127/publicLink/karancss%C3%A1g%202018.09-12.jkv.zip\n N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal...",
                    "info_request": {
                        "id": 12366,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_5",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2018 szeptembert\u0151l",
                        "created_at": "2019-02-21T11:26:12.471+01:00",
                        "updated_at": "2019-03-12T16:31:10.744+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "47679": {
                    "id": 47679,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2019-02-21T11:26:12.552+01:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2019-02-21T11:26:12.581+01:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 17980,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXII. t\u00f6rv\u00e9ny (a tov\u00e1bbiakb...",
                    "info_request": {
                        "id": 12366,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_5",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2018 szeptembert\u0151l",
                        "created_at": "2019-02-21T11:26:12.471+01:00",
                        "updated_at": "2019-03-12T16:31:10.744+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "12096": {
            "info_request": {
                "id": 12096,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_4",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2002-2013",
                "created_at": "2019-01-07T13:56:11.349+01:00",
                "updated_at": "2019-01-24T13:16:33.741+01:00",
                "described_state": "successful",
                "display_status": "Sikeres",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 4823,
                "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [
                    [
                        "k\u00f6zponti",
                        null
                    ]
                ],
                "info": {
                    "requests_count": 32,
                    "requests_successful_count": 23,
                    "requests_not_held_count": 3,
                    "requests_overdue_count": 2,
                    "requests_visible_classified_count": 29
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "47190": {
                    "id": 47190,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2019-01-24T12:03:03.457+01:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "successful",
                    "last_described_at": "2019-01-24T13:16:33.768+01:00",
                    "incoming_message_id": 17781,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Sikeres",
                    "snippet": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal\n Hat\u00f3s\u00e1gi F\u0151oszt\u00e1ly\n T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9gi Fel\u00fcgyeleti Oszt\u00e1ly\n Salg\u00f3tarj\u00e1n, R\u00e1k\u00f3czi \u00fat 36.\n Telefon: 32/620-735",
                    "info_request": {
                        "id": 12096,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_4",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2002-2013",
                        "created_at": "2019-01-07T13:56:11.349+01:00",
                        "updated_at": "2019-01-24T13:16:33.741+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "47194": {
                    "id": 47194,
                    "event_type": "followup_sent",
                    "created_at": "2019-01-24T12:36:49.130+01:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": null,
                    "last_described_at": null,
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 17811,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "K\u00f6vet\u00e9s",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f6rv\u00e9nyess\u00e9gi Fel\u00fcgyeleti Oszt\u00e1ly! \r\n\nAlul\u00edrott T\u00f3th G\u00e1bor, a \"Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2002-2013.\" c\u00edm\u0171, \r\nNO/TFO/30-6/2...",
                    "info_request": {
                        "id": 12096,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_4",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2002-2013",
                        "created_at": "2019-01-07T13:56:11.349+01:00",
                        "updated_at": "2019-01-24T13:16:33.741+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "46849": {
                    "id": 46849,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2019-01-07T13:56:11.431+01:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2019-01-07T13:56:11.460+01:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 17653,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXII. t\u00f6rv\u00e9ny (a tov\u00e1bbiakb...",
                    "info_request": {
                        "id": 12096,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_4",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek 2002-2013",
                        "created_at": "2019-01-07T13:56:11.349+01:00",
                        "updated_at": "2019-01-24T13:16:33.741+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "11687": {
            "info_request": {
                "id": 11687,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_3",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek, 2018",
                "created_at": "2018-09-26T15:38:13.455+02:00",
                "updated_at": "2018-12-03T10:21:27.107+01:00",
                "described_state": "successful",
                "display_status": "Sikeres",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 4823,
                "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [
                    [
                        "k\u00f6zponti",
                        null
                    ]
                ],
                "info": {
                    "requests_count": 32,
                    "requests_successful_count": 23,
                    "requests_not_held_count": 3,
                    "requests_overdue_count": 2,
                    "requests_visible_classified_count": 29
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "46254": {
                    "id": 46254,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2018-11-29T13:33:17.927+01:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "successful",
                    "last_described_at": "2018-12-03T10:21:27.131+01:00",
                    "incoming_message_id": 17456,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Sikeres",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f3th G\u00e1bor \u00dar!\n Az al\u00e1bbi linkre kattintva\u00a0megnyithat\u00f3ak a jegyz\u0151k\u00f6nyvek. Let\u00f6lt\u00e9sre k\u00e9t\n h\u00e9t \u00e1ll rendelkez\u00e9sre.\n [1]https://filr.kh.gov.hu/ss...",
                    "info_request": {
                        "id": 11687,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_3",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek, 2018",
                        "created_at": "2018-09-26T15:38:13.455+02:00",
                        "updated_at": "2018-12-03T10:21:27.107+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "45223": {
                    "id": 45223,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2018-09-26T15:38:13.570+02:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2018-09-26T15:38:13.607+02:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 17085,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXII. t\u00f6rv\u00e9ny (a tov\u00e1bbiakb...",
                    "info_request": {
                        "id": 11687,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_3",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek, 2018",
                        "created_at": "2018-09-26T15:38:13.455+02:00",
                        "updated_at": "2018-12-03T10:21:27.107+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "11446": {
            "info_request": {
                "id": 11446,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_2",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek, 2018",
                "created_at": "2018-07-31T18:09:39.512+02:00",
                "updated_at": "2018-12-03T13:36:53.732+01:00",
                "described_state": "successful",
                "display_status": "Sikeres",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 4823,
                "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [
                    [
                        "k\u00f6zponti",
                        null
                    ]
                ],
                "info": {
                    "requests_count": 32,
                    "requests_successful_count": 23,
                    "requests_not_held_count": 3,
                    "requests_overdue_count": 2,
                    "requests_visible_classified_count": 29
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "44296": {
                    "id": 44296,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2018-07-31T18:09:39.588+02:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2018-07-31T18:09:39.614+02:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 16745,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXII. t\u00f6rv\u00e9ny (a tov\u00e1bbiakb...",
                    "info_request": {
                        "id": 11446,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata_2",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek, 2018",
                        "created_at": "2018-07-31T18:09:39.512+02:00",
                        "updated_at": "2018-12-03T13:36:53.732+01:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        },
        "10779": {
            "info_request": {
                "id": 10779,
                "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata",
                "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek, SZMSZ",
                "created_at": "2018-04-11T09:32:00.656+02:00",
                "updated_at": "2018-04-27T12:50:52.380+02:00",
                "described_state": "successful",
                "display_status": "Sikeres",
                "awaiting_description": false,
                "prominence": "normal",
                "law_used": "foi",
                "tags": []
            },
            "public_body": {
                "id": 4823,
                "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                "short_name": null,
                "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                "notes": "",
                "publication_scheme": "",
                "tags": [
                    [
                        "k\u00f6zponti",
                        null
                    ]
                ],
                "info": {
                    "requests_count": 32,
                    "requests_successful_count": 23,
                    "requests_not_held_count": 3,
                    "requests_overdue_count": 2,
                    "requests_visible_classified_count": 29
                }
            },
            "user": {
                "id": 2848,
                "url_name": "toth_gabor_3",
                "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                "ban_text": "",
                "about_me": ""
            },
            "events": {
                "42036": {
                    "id": 42036,
                    "event_type": "response",
                    "created_at": "2018-04-26T15:28:45.851+02:00",
                    "described_state": null,
                    "calculated_state": "successful",
                    "last_described_at": "2018-04-27T12:50:52.408+02:00",
                    "incoming_message_id": 16018,
                    "outgoing_message_id": null,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Sikeres",
                    "snippet": "Tisztelt T\u00f3th G\u00e1bor \u00dar!\n A k\u00eds\u00e9r\u0151 levelet mell\u00e9kelten csatolom, illetve\u00a0az al\u00e1bbi\u00a0linkre kattintva\n megnyithat\u00f3k a dokumentumok.\n [1]https://filr.kh.go...",
                    "info_request": {
                        "id": 10779,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek, SZMSZ",
                        "created_at": "2018-04-11T09:32:00.656+02:00",
                        "updated_at": "2018-04-27T12:50:52.380+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                },
                "41668": {
                    "id": 41668,
                    "event_type": "sent",
                    "created_at": "2018-04-11T09:32:00.771+02:00",
                    "described_state": "waiting_response",
                    "calculated_state": "waiting_response",
                    "last_described_at": "2018-04-11T09:32:00.808+02:00",
                    "incoming_message_id": null,
                    "outgoing_message_id": 15745,
                    "comment_id": null,
                    "display_status": "Pontos\u00edt\u00e1s",
                    "snippet": "Tisztelt N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal! \r\n\nAz inform\u00e1ci\u00f3s \u00f6nrendelkez\u00e9si jogr\u00f3l \u00e9s az inform\u00e1ci\u00f3szabads\u00e1gr\u00f3l sz\u00f3l\u00f3 2011. \u00e9vi CXII. t\u00f6rv\u00e9ny (a tov\u00e1bbiakb...",
                    "info_request": {
                        "id": 10779,
                        "url_title": "karancssag_kozseg_onkormanyzata",
                        "title": "Karancss\u00e1g K\u00f6zs\u00e9g \u00d6nkorm\u00e1nyzata jegyz\u0151k\u00f6nyvek, SZMSZ",
                        "created_at": "2018-04-11T09:32:00.656+02:00",
                        "updated_at": "2018-04-27T12:50:52.380+02:00",
                        "described_state": "successful",
                        "display_status": "Sikeres",
                        "awaiting_description": false,
                        "prominence": "normal",
                        "law_used": "foi",
                        "tags": []
                    },
                    "public_body": {
                        "id": 4823,
                        "url_name": "nograd_megyei_kormanyhivatal",
                        "name": "N\u00f3gr\u00e1d Megyei Korm\u00e1nyhivatal",
                        "short_name": null,
                        "created_at": "2012-05-26T03:07:00.042+02:00",
                        "updated_at": "2022-01-22T04:55:17.491+01:00",
                        "home_page": "http://nmkh.gov.hu",
                        "notes": "",
                        "publication_scheme": "",
                        "tags": [
                            [
                                "k\u00f6zponti",
                                null
                            ]
                        ],
                        "info": {
                            "requests_count": 32,
                            "requests_successful_count": 23,
                            "requests_not_held_count": 3,
                            "requests_overdue_count": 2,
                            "requests_visible_classified_count": 29
                        }
                    },
                    "user": {
                        "id": 2848,
                        "url_name": "toth_gabor_3",
                        "name": "T\u00f3th G\u00e1bor",
                        "ban_text": "",
                        "about_me": ""
                    }
                }
            }
        }
    }
}